以色列炸哈馬斯設施 實彈轟示威者52死2000傷

美國周一將駐以色列大使館由特拉維夫遷往耶路撒冷，約3.5萬名巴勒斯坦人周一持續在加薩邊境示威，遭以色列用實彈對付。巴勒斯坦官員表示，以軍在周一示威中槍殺52名巴人，哈馬斯揚言示威會持續。

以色列軍方周一表示，在加薩北部發動5次空襲，轟炸哈馬斯多處軍事訓練設施。軍方指該處有武裝分子與以軍交火，而且武裝分子企圖在加薩邊境埋炸彈，於是發動空襲回應。

巴勒斯坦的衞生部門官員指，周一至少有2,000名巴人受傷，其中近一半人都受了槍傷，多人傷勢嚴重。以方則表示，自己有權保衞邊境，會不惜任何代價阻止越境示威。

被殺的巴人中，包括了六名未成年人士。示威由3月30日開始已持續七星期，一連串的示威至今造成至少83人死亡。以軍早前已表明會用上實彈，阻止邊境圍欄受損毀或破壞。

加薩一名31歲男子攜同妻子及兩名兒童前往邊境示威，他聲言「即使一半人死了，我們都不介意」，「我們會繼續去，直至另一半的人可以有尊嚴地活下去」。

巴勒斯坦自治政府指摘，以色列正在加薩進行「可怕的屠殺」。聯合國秘書長古特雷斯（António Guterres）則對事件造成多人死亡表達關注。

用狙擊手掃示威者

衝入以色列霸回失地, 好好, 有咩問題?

呢十年以色列搞唔掂伊朗, 應該會俾中東佬滅國.

呢d野真係無話邊個啱邊個錯
但係以一個信奉自由人權嘅人黎講，一定係企係以色列個邊

唔講岩唔岩 點解人地可以咁堅定意志 仲帶成家人黎
相反香港

ok 你咁講我都贊同
所以我一路覺得巴勒斯坦人係做得太少

今次真係唔好跟車太貼

自由人權=不斷搶佔蠶食巴勒斯坦人既土地甚至基本既生存權？

LM

本身班中東佬就係回教，回教本身就係危險
回教本身就係同自由人權對立

基督教係咪好和平

我乜都唔識
不過我知殺回教應該唔會錯得去邊

猶太人受過納粹果套既折磨
幾十年後對巴人做返同一樣野，咁都算係自由普世價值
以色列根本係西方文明既毒瘤同負資產

咁你條撚頭又無講錯你真係乜鳩都唔識喎

咁快啲做多啲 又多個藉口比以色列滅族

俾著你企係班包頭佬中間
你可以點？ 以愛與和平同音樂舞蹈 教化佢地？

我淨係需要知，我寧願住係一個基督教/天主教國家，包括西歐北歐英國美國，都唔想住係回教國家

秒

2018年嘅基督教？係啊 你唔係想講十字軍咁撚老土掛

猶太教教義咪又係唯我獨尊
咩自由人權 連登仔笑死人咩

你係咪以為自己好醒

佢哋講到班中東佬入咗以色列就會和理非非咁
唔殺先至煩呀 回教徒咩德性大家都知
平時日屌夜屌左膠嘅連登仔呢？

猶太教 = 基督教/天主教

無人渣支槍叫佢企喺果度囉
本來以色列喺果個位立國已經係錯
明明係德國人對佢地猶太人唔住，正路猶太人想立國都應該喺德國入面立
但結果聯合國就毫不講理咁要巴勒斯坦人埋單，比班早就滅左國既亡國奴返黎夾硬復國 到底係邊個有錯在先，道理大家睇睇歷史就明 係呀六日戰爭中東佬係輸晒，但只係輸比一個無根無據既政權啫

回教徒可以令到緬甸嘅佛教徒都殺生就知邊面有問題啦

雖然係有啲歧視 但係基本人權同以色列人一樣
相比回教主導多宗教國家 好似印尼馬來西亞土耳其
對異教徒已經十分包容

唔重要 總之回教徒就=

弱智先會講德國入面立國

所以咪話歷史呢d野無話啱定錯囉
就算過往錯都唔重要
重點係目前呢一刻，以色列係抗衡回教嘅最重要勢力
而回教佢本身我唔理佢以前係點，但係呢一刻佢對人類文明同埋其他自由世界係做成極大威脅

佢直頭智商有問題

佢哋痴撚線架
我有泰國朋友話我知佢哋依家係泰國愈來愈大勢力
有啲地方因為伊斯蘭教徒太多 迫佛教徒都要改教

之前記者都照殺呀

係殺平民呢方面以色列同中共好似
掉石頭就話人恐怖份子
屌你死者中有唔少14-15歲咋
睇住班女人係地下執石頭向前掉
十萬九千仗,根本乜都掉唔到
下個shot已經有個中左槍

回教徒都唔想住喺回教國家啦

咁搶人土地立國又唔弱智？搞到咁多紛爭都係當初處理得唔好，情況明明好似中國人不斷蠶食香港一樣，你地反而調轉頭幫個以色列版支那

馬來西亞都好似係咁

以色列信猶太教
巴勒斯坦信伊斯蘭教
關基督教咩事?

以色列大部份士兵唔係專業 係十幾歲後生男女
成日受恐怖襲擊可能有認識嘅人已經死咗 收到襲擊唔會猶豫開槍

佢令次定石頭啫 下次可能手榴彈㗎啦

你睇呢個post就知連登仔唔會理，只要同親回教有直接或間接掛鈎就係抵撚死，以色列幾咁冷血都無問題

羅興亞人既最大問題只係分離主義，同宗教無咩大關係

人哋就係上帝嘅子民

希望以色列女兵冇事

羅興亞人信邪教,搞鳩人地佛教

同宗教無咩大關係

當年六日戰爭以色列係贏家
雖然細 人少
無論軍事 經濟 周圍無一個國比的上
（以色列都唔係第一次炸鳩平民 班傻仔中東佬
比班精神領袖叫去衝撞國境 收番聖地
比以色列見獲炸獲）

手榴彈
搵支槍都難啦，比較激進巴人要對以色列報復都只係用刀，失敗左連屋都比人拆埋，以色列喺武器控制果度根本做得好密，佢地咁對付手無寸鐵示威既巴人外間評價係屠殺確實係好客觀

呀聰仔睇吓聖經舊約好喎

講歷史 回教同天主教都係排斥異教徒
不過經過咁多年
天主教同佛教變左導人向善
而回教仲係一直互相廝殺
回教最恐怖係有聖戰
即係你身邊有幾多回教徒
就有幾多潛在嘅恐怖份子

抗衡
而家以色列已經有中東最強既軍力，加埋同沙特美國既三角同盟，區內仲有國家可以挑戰到以色列
只係唔抵得以色列不斷擴展殖民區同用非對稱武力黎攻擊巴勒斯坦人者

搵支槍都難不過有火箭火炮

枝javelin 咁重仲扮到鬼樣

印巴分裂後，孟加拉經濟也陷入困難，更多的孟加拉人湧入緬甸，當時的緬甸政府沒有拒絕這些難民，這樣一百年來幾波的大移民潮，讓緬甸的羅興亞人有百萬之多。因為過去的族群衝突中，許多佛教徒村莊曾經遭到穆斯林滅村，數千甚至上萬人被屠殺，這樣外來者侵略的記憶深深烙印在緬甸人心中，也是緬甸人非常痛恨羅興亞人的根本原因。

以前嘅因，今日嘅果

真係傾盡全力埃及同伊朗都有得同佢打
不過小規模戰爭 以色列靠科技一定屈機

佢冇乜帶其他嘢 都唔算太重

回教最可怕唔係佢本身嘅軍事實力
而係佢嘅擴散能力，生育率極高
就好似癌細胞咁，慢慢擴散到不同國家

you don't f with the Jew

所以今次係習近平表現既好時機

駛架遼寧號去中東平定局勢先

以色列防空系統近乎百分百抵禦到呢啲土炮，呢啲攻擊對佢地黎講濕碎到好似R痕咁，但佢地報復會點做，係用戰機狂炸

唔使怕，他日支那一樣係香港咁用實彈打死示威者

大佬係邊境黎架
離十幾萬丈遠呀
根本就只係求其邊境掉石頭，完全威脅唔到以軍

以色列呢?
sniper
空投 tear gas 乜都齊

連緬甸政府攻擊羅興亞人都只係話佢地係illegal immigrants，無提過muslim

佢地個話征服世界唔洗用武器,用子宮

講到尾，佢哋嘅ideology就係極端手段，唔得傾

咁佢哋班前線班士兵大部分 都係啱啱高中畢業走去服兵役

開槍射人都係當打機咁打㗎咋

得粒石仔都係要衝出去博上報紙嘅

咁後果咪俾人打死囉

天安門已有實戰經驗

引導啲人流去冷巷伏殺

推土機推走啲屍體

Iron Dome
每次比呢d傻仔土炮射完
以色列都會/有理由報復

次次炸鳩巴人平民

其他主流宗教都世俗化,係得蛔豬玩原教旨,而且教義仲要係非我教派者死
睇下土耳其一比蛔豬上位就即刻清洗教育部同世俗化軍隊就知咩事

初期以色列復國分子都係咁上下㗎咋

打唔中就冇問題？
你叫肥仔金射粒核彈去美國都九成攔截到
美國打柒你嗰時你睇吓有冇人同情你

要不是美國壓一壓
以色列日日派戰機同蛔玩遊戲都得
國力差太遠
猶太人真係

岩岩係youtube channel都見到有人咁講，又話hamas派錢比人示威
而家知道點解班藍絲廢老話佔中佔旺個陣既後生係搞屎棍既原因咪

一係殺佢一係比佢地殺人地邊界 軍事要地 一定開槍點知你邊癲佬有無炸彈
回教佬佢劣勢就大愛 宗教自由 包容 小數種族
佢一多就專制 獨裁 個個都要守佢個套
順我者昌逆我者亡

軍隊都係殺人啫
除左解放軍用黎專殺自己人，都無咩唔同

我就唔信派錢
信徒係班真心膠
唔需要派錢的

實條毛咩
未埋到邊境已經瘋狂空投催淚彈啦

最後果句笑左

小朋友搵大人隻揪
都唔係第一日
巴勒斯坦年年比人炸幾十次
無人比巴勒斯坦人更熟以色列

講明實彈

伊朗都係,巴列維王朝果時非常先進同世俗化但唔好彩畀蛔豬推翻左

回教上場就馬上打伊拉克,點解明明都係蛔教點解都互相打仗,原來一個什葉派一個遜尼派

兩伊戰爭打左8年雙方死傷加埋100萬人

其實我唔明班垃圾巴勒斯坦同回教人嘈乜春，自己六日戰爭打輸咗然後之後拎唔返個聖城就屌鳩以色列

1948年個時UN 181 主要目的係解決猶太人同巴勒斯坦人內戰所產生人道災難，而唔係要補償猶太人比佢哋復國。British Mandate 一開始想整Palestine State獨立，問題係1945年之後以色列Zionist即使國際禁運，都可以成功武裝，之後猶太人同巴勒斯坦互相屠城到1949年先減退，個時現實係無可以唔比以色列立國，強行one state 只會死多幾十萬人但依然會分開成以色列同巴勒斯坦。

西方就係唔likey猶太人，所以咪揀咗依家呢塊地俾佢哋立國囉。邊一個歐洲會讓出塊地出來嘅？ 根本唔可能。

國土分咩先後 邊個國家唔係咁
邊個拳頭硬邊個話事啦
美國應該還比印第安人話事？

蛔 vs 猶太人

其實點解咁多人會認為一個信徒超過十億人，有過千年歷史既宗教。
信徒都一定會對佢既教義無修正，全部都係原教旨主義者
先唔講黑衣大食沙拉丁個陣都可以做到宗教寬容
現代馬來西亞，印尼，土耳其都係世俗化既國家，雖然仲保留左一部分原始既習俗，但已經唔再係世人眼中既恐怖分子同埋原教旨主義者
只係中東國家而家既世俗化程度低

以前去過以色列 雖然而家話係以巴分治
但現況係以色列好似殖民緊巴勒斯坦咁
睇新聞你會覺得巴人為搶土地/耶路撒冷不斷搞事
但成個西岸差唔多都係以色列人管曬
Border control都係以色列管曬
外國人入西岸唔洗check野 巴人就要帶passport
果陣睇新聞連巴勒斯坦政府收入都要經以色列政府手
係無話邊個啱邊個錯 但當地以色列係強勢好多
同好明顯係食埋巴勒斯坦

猶太人點錯都好，世界上無一個國家有資格屌佢地.
因為係世界放棄猶太人在先.

同樣道理. 若干年香港獨立之後，全世界都無人有資格屌我地屠殺中国人.

相比西方 猶太教 基督教
真係差幾級
唔係話人多就得

巴列維王朝個陣太腐化先比舊勢力既宗教領袖領導黎推翻
仲有點解同一個宗教就唔會打扙，種族利益衝突代理人戰爭大把因素觸發戰爭
一戰個陣德法都係耶教咪又係大戰

仆街原來今日用埋無人機掉tear gas

呢招中共一定會學

明明穆斯林同猶太人嘅生活方式仲接近過基督徒，唯一唔同嘅係猶太教係民族信仰，唔俾外人昄依
但近東地區最癡線就係呢兩個閃米特族群

膚鳩淺
Muslim 本身教義就好和平。

我都唔鐘意回教文化入侵
但有幾多連登仔知道猶太人係果度有幾惡
好聽就以巴分治 但實際當地周圍都特警警岡
成日有戰機係西岸邊界飛 以色列都係封鎖曬班巴人想食曬成塊巴勒斯坦土地

垃圾亞伯拉罕系宗教根本就係人類史既癌症,依幾千年都唔知摧毀左幾多文化同宗教多樣性

就算西方國家肯，猶太人都唔會肯啦，佢嘅應許之地就係而家加沙同以色列附近。

以巴仇恨已經幾百年
總有一日會燒死哂兩族人

小朋友們講得咁輕鬆，當你父母親屬妻兒全部俾人殺哂，原因同對錯根本唔重要，最重要既係報仇同殺哂班兇手，殺錯人其實都唔緊要
以巴衝突就係將以上重覆又重覆，幾百年

個人淺見，斬草需除根

屌！應許之地？
你一嘢霸撚咗人地個屋企用嚟「復國」，趕走咗人仲打鳩人地！Zionist? 我呸！

你以為啦 巴人係想拎番聖城
但同時以色列政府係不斷干預西岸地區
佢地係想殖民成個巴勒斯坦

旁邊啲國家 e.g. 黎巴嫩/約旦/埃及, 甚至遠少少沙特/伊朗, 仲有個倒頭想變返回教國家嘅土耳其

好難分是非

以前都會覺得巴勒斯坦人慘, 以色列對巴人嘅打壓手法的確放響今日個標準唔係好人道, 但係面對住嘅係回教國家包圍網同埋戰爭前科, 心軟少少都仆街

歐洲一二戰/殖民時代啲蘇州屎要猶太人食曬

慘得過六日戰爭輸鳩咗

邊個邊霸邊個先

讀下歷史先

屌你同班唔睇書唔研究歷史嘅傻撚講咁多根本對牛彈琴。

點樣殖民？有冇人會想住巴勒斯坦呢啲貧窮地區？

我話知你個故仔講得幾好聽，但d人好明顯就係聽完個故仔之後痴左線

馬克思都講得好好聽架，但d共產黨有邊個係正常？
根本成個意識價值觀就有問題

以色列立國時同幕尼黑事件,幾個蛔教國家聯手都打唔贏

所有暴力嘅都係假穆斯林

就好似女權撚話on9女權撚唔係女權撚咁no true scotsman 但你從來唔會見到啲「和平穆斯林」義正辭嚴屌柒班fake muslim

所以其實以色列係做緊一樣既野
巴人既身份證明文件都係以色列批
你覺得咁樣叫對等?
我唔同情巴人啊 但以色列做緊既野係殖民同入侵
西岸地區係歸巴勒斯坦政府管 但以色列跟本無比巴人建立到一個獨立既政府

上面有柒頭話猶太教＝基督教

猶太人被滅國
流氓 到 再立國
真係幾撚傳奇

神選中既民族 智慧真係高
同樣係中東 同一塊地
猶太人做出黎農作物又好 科學家又好
身邊無一個國家比得上
岩岩google六日戰 以色列一個 係對

埃及
敘利亞
約旦
伊拉克[1]
提供支援：
阿爾及利亞
科威特
利比亞
摩洛哥
巴基斯坦[2]
巴勒斯坦
沙烏地阿拉伯
蘇丹
突尼西亞

信優生學 猶太人差唔多係最優秀人種

西岸地區好撚多以色列軍人架
成個區既border control都係以色列管
基本上係比以色列包圍

唔係喎，幾多猶太人係歐洲住好鬼耐啦，佢哋就係唔想返去，結過嗰陣時有一個呼籲叫佢哋返來重建咁解，好次俾迫咁，唔幾耐就belford declaration 囉。歐洲天氣水土贏以色列幾百條街啦

埃及就係一個好例子,語言,文化消失,真正埃及人都絕哂種

逢中必反，逢西必奶。
一枝竹竿解決所有問題。
人生係咁易就好。

唔係話完全贊成佢嘅講法，不過猶太教係有一部份教義從摩西五經(舊約)度嚟，要計點都近過同伊斯蘭教？

連燈仔個腦又輕機接受唔到兩邊都係撚樣嚟

一場打左2000年既仗

啲無人機咪係前排同大疆買㗎囉

班閃人同含人快d冚家產

問題係香港點都叫發達過中國，啲人點都會想落嚟，殖民都叫易推行。

以色列發達過巴勒斯坦咁多，點解會有人想去住？真心求教

以色列立晒啲地算啦
費事嘈

你睇埋1972年幕尼克事件,以色列教你咩叫做雖遠必誅

唔好咁天真啦
耶路撒冷只係表面
實際係關乎成個巴勒斯坦地區
國際要求以巴各自係範圍內建立自己既政府
成為獨立國家
以色列做既係令巴勒斯坦政府成為傀儡政權

佢打完唔比阿拉伯國家同俄仔聯手打死佢先算？

你信內塔尼亞胡？
當年佢有個兄弟因為164小時單野死左
點會唔懷恨在心想對巴人大清洗
巴人呢刻再退，幾年後種族滅絕一定完成

我一search就有

More than 30,000 Muslims from 100 countries gathered this weekend to "promote the true, peaceful teachings of Islam" at the largest Islamic convention in the UK.

岩
對蛔不能夠手軟

日耳曼（德國） / 猶太 同 日本人

仲話自己係哲學撚

殖民佢地覺得屬於自己既土地有咩出奇?
聯合國又要求要有以巴兩國 咁咪去殖民囉

要理解點解加沙巴人咁罄
就一定要睇呢段野
以色列將成200萬巴人封鎖係加沙
出又唔得入又唔得
d人無以為生仲要俾以軍亂q炸...
國際社會視而不見
佢地已經nothing to lose

巴勒斯坦理論上(實際上都係)仲未立到國，好多地方只係名義上係巴勒斯坦自治政府，但好多地方實際上仲係以色列控制，如果巴勒斯坦政府同意camp David入面條款，巴勒斯坦係可以真係收返個啲土地同正式立國，不過巴勒斯坦唔同意得東Jerusalem 所以就

你由以色列角度去諗其實都好合理，佢唔反抗或者鎮壓的話就等於示弱，到某日伊朗(什葉派)同沙特關係好少少佢就仆街

叫班蛔佬出嚟搞笑咩 由人地爛地一塊到而家開無雙都唔夠揪仲衝出嚟柒

再者而家維持住status quo、得閒猶太佬炸你幾鑊，都係大家（包括周邊班蛔）最想做嘅

連登仔咩都唔識就單刀直入話佢地係恐怖份子

其實已經叫佢哋走㗎啦，仲唔走咪等人殺害囉。佢哋嘅文化同宗教又唔同歐洲人融合得咪嘅。冇解喎

三萬over廿億

以色列唔會咁好死

嗱又唔好咁講
1948年嗰陣猶太人係同意181決議
以巴各建一個獨立國家嘅
不過班回豬走去打柒人咁解啫

加沙係成個地區比人封鎖

果個 報復既行為代號 叫 天誅行動，
而成立既隊名叫 死神突擊隊

拍戲咁拍

巴人柒係事實 但以色列人唔係連登仔諗咁無辜
佢地都唔係為和平而係為左領土

回教豬阿拉伯豬

仲要吹雞都唔夠人打
（以色列人口多香港一百萬左右）

得罪講句班蛔佬國家真係對啲同胞咁撚好，一早俾佢地走難過去啦 留你班巴佬喺度俾猶太佬搞，等自己有理由永續世仇咋

以狗雖然都係仆街，但對自己人點都唔會好似班allahu akbar咁 慕尼黑之後尋仇、送返班幾千年前去咗埃賽俄比亞嘅同胞返以色列，都痴撚線嘅

以色列政府會做好規劃形成一個定居點，唔係比幾個家庭自己出去開荒
就好似以前租界咁，出面入面係兩個世界
仲會壟斷左個一區既水資源，令到係定居點同埋附近既巴勒斯坦人難以維生搬走，咁樣又安全，仲可以美其名為開發"無人地"

你睇下Camp David submit 先
巴勒斯坦問題仲有係個自治政府代表唔到巴人，所以一傾到Two state solution 就有巴人示威，之後下任無得做

...之所以選在猶太人的假日贖罪日這天發動戰爭，是因為以色列在這天處於全國放假狀態。贖罪日是猶太人一年中最重要的節日，在這天包括虔誠的猶太教徒和一般現世的猶太教徒都會實行禁食，同時會避免使用武器、電子器材、引擎、通訊設施等等，道路交通也會停止。許多士兵在這天離開崗位返家過節，這天以色列處於一年中戰備最脆弱的狀態，尤其難以進行全國軍人的緊急復員。

回豬趁人地節日攻打人地國家
國際社會又視而不見
猶太人已經 nothing to lose

有能者居之
有咩問題
（雖然係人地國家中間拎走一忽係好仆街）

剩係識屈人覺得猶太佬係好人

六日戰爭仲要比以軍一個打嬴晒大半個中東地區咁濟

咁香港比人殖民都係抵撚死

班回唔知幾想打鳩以色列，佢地唔想益對家(什葉同遜尼)先唔打啫。所以你見以色列好驚伊朗開始解禁會慢慢發展

無問題，而家中共人又多過你，軍力又強過你，國際地位又高過你
殖民香港都係有能者居之

只係覺得黑食黑 以色列強勢咪食住巴勒斯坦

收嗲啦成個context都唔同

家陣巴勒斯坦自由過先進過以色列？

嶺南=以色列
國土嚟計一個俾回教國家搶走，一個俾中原國家搶走

以色列係個區玩撚曬

想打同夠打永遠係兩個概念嚟

兩國對宗教都太狂熱啦

不過無計以色列拳頭硬 又有大佬支持

D人要計歷史既話
計到對上幾次幾個國家圍揪一個都唔夠人砌
咁就好心巴基斯坦唔好撩興人地啦

呢個情況同之前大陸有個死𡃁仔
踢個唔識既大人三腳
比人撻落地做沙甸魚
再踩多幾下頭有咩分別

落後過人就抵比人殖民?

對家係中國姐 劣質嘛
如果對家係日本 美國 德國 英國
你估幾多人狗衝

巴勒係真地主，以式列自稱地主?

嗱嗱嗱又偷換概念喇 明明只係講緊兩個地方唔可以比較，你就喺度老忽

巴基斯坦？

帝國主義復興

打錯

弱肉強食

巴勒先岩 手殘

而家巴勒斯坦又唔係一個國家，好難做到啲咩。如果唔係國內有反對聲音，其實接受two state solution 咪算

如果香港好似巴勒斯坦咁
有咁多「老友」幫我地出頭討伐中國就好 （雖然豬曬）

美國都賣好多武器比沙特，如果伊朗解除禁運都係咁的話以色列都幾大獲？

唔好激嬲中共d fd?

咁巴人都要意識到無可能再有one state
好似Hams咁，仲係一講two states solution即ban ，巴人都要比以色列下台階，而家示威大部分都係認為只有巴勒斯坦無以色列所以有自由流動，咁野大家永遠都共通之處

其實啲人衝擊人哋國家邊境圍欄比人掃有咩問題

阿拉伯人集中力量來切斷連接猶太城鎮以及鄰近一些混居有猶太人的地區的道路。他們還殺死了一些猶太護衛人員。到了三月末，阿拉伯部隊已經完全切斷了從特拉維夫到耶路撒冷的重要道路，這些地區居住着大約六分之一的巴勒斯坦猶太人

左膠：我地唔睇歷史，總之依家猶太人還手就係唔啱

講乜鳩中共殖民香港
英國就真係殖民香港99年 事實
無呢99年 香港無今日！

其實以色列殺以色列示威者先會有D新聞價值

我邊度偷換概念?
前一個reply有能者居之 咁我咪話香港抵比人殖民係因為香港同巴勒斯坦一樣對中國/以色列無能為力 無得抵抗

咁你話巴勒斯坦唔係自由先進過以色列 我咪問落後過人比人殖民係咪就無問題

我邊度偷換左概念？

討論邊個啱邊個錯有咩意思
第一 個個人把尺都唔同
第二 所有去到國際都已經冇對錯 只有利益
其實用佢地同中港比係好啱 都係強殖民弱 至於邊邊文明啲 所以唔應該被殖民 個堆野係完全唔重要 你覺得重要只不過因為你係香港人
簡單講 對你個人有利益就會覺得係啱 有損害就係錯 成件事就係咁簡單

仲要屈我偷換概念

我就唔係好讚同有能者居之個pt嘅
不過麻煩留意返就算類比
香港都係似返以色列，唔係回豬

當年吹雞叫隔離啲國家打猶太人, 唔好唔記得埃及加約旦戰力仲高過猶太戰力

巴人要怪就怪周邊啲回教「自己友」國家唔收留, 尤其係約旦響obama年代拒絕alternative homeland方案

以色列當年都還返大部分sinai peninsula俾埃及, 以以色列今時今日軍隊, 要打柒佢周邊所有國家都好容易

回教人行伊斯蘭法就同isreali law(common law)唔同practice, 1800s 班巴人都係當自己係ottoman empire下嘅人

當初周邊回教國家以強恰弱打輸仗, 而家變到一仆一碌都係抵死, 正如當年清朝俾列強打到仆響度, 邊度值得可憐?

笑撚左出聲
very good goy

嗱嗱嗱我另一個reply問香港同巴勒斯坦環境爭幾遠你又唔敢覆喇

巴勒斯坦搞成咁，明明最大禍因就係班「幫佢出頭」嘅穆斯林「好兄弟」
剩係呢樣已經同香港差十幾廿萬倍啦

我夠想港同盟同匯點識射火箭去深圳廣州啦，但你比較唔撚係亂鳩咁嚟架嘛

其實而家既政治現實到兩國方案對巴人已經係最好
其實一開始以巴大部人都偏向1967年邊界，只係對Jerusalem既定位達唔到共識
後尾阿拉法特死左，哈馬斯又係加沙分裂左，以色列右派抬頭反對67年邊界同殖民區。先搞到兩國方案無人理

屈鳩我講有能者居之，屌你老母啦

香港同以色列有咩相似的地方

傻啦 香港係回豬個邊呀 成件事個重點係殖民同被殖民呀
唔好死都要拉自己去文明d個邊打飛機好唔好

猶太佬係正義使者
俾全世界逼害

兩邊都唔似呀得唔得呀，屌

用無人機攻擊記者
真係cls

我第一句reply 就係應緊佢呢句 你自己衝出黎應我又係我屈你?

我都唔撚明你支持殖民定反對殖民主義
一樣野總有好有唔好 睇下出現係邊到
呢個世界好多國都係殖民番黎 淨計英澳

你反對中國殖民香港 因為香港同中國唔同
而要不是殖民統治 香港唔會出現呢d唔同 岩唔岩先
你唔係反殖民 只係中國唔夠好 你唔想比中國殖民
你同唔同意

明明就係想講以巴同港支根本成個情境都唔同無得咁比較，上面條友仲屈鳩我咩有能者居之、有啲人抵殖民blablabla

錯手負皮
唔好意思

巴打可唔可以講多少少alternative homeland ?

咁你啲point係柒又唔插得嘴？

你都智力障礙嘅
第一 香港在內嘅嶺南地區最先就係南越國
以色列就係聯合王國
後尾一個俾外族包括歐洲/回豬先後搶走
南越就俾中原搶走
依家係回豬殖足猶太人咁多年呀
分別係以色列復國成功
我地仲俾人殖緊咋

柒撚左就咪兜啦
你話我偷換概念 我問番你點樣偷換又答唔列

社會乞兒行動又可以出嚟搵食

以色列和阿拉伯國家的關係在1967年5月再次緊繃。敘利亞、約旦、和埃及透露了開戰的意圖，埃及並且驅逐了在加沙地帶的聯合國維和部隊。埃及違反了之前立定的條約、並且封鎖了以色列戰略要地的堤藍海峽，接着又在以色列邊界部署大量的戰車和戰機，以色列於是以埃及挑釁為由在6月5日對埃及展開先發制人的攻勢。在這場六日戰爭中，以色列擊敗了所有阿拉伯鄰國的軍隊，並且在空軍戰場上獲得完全的勝利。以色列一口氣奪下了整個西岸地區、加沙地帶、西奈半島、和戈蘭高地，1949年劃定的綠線則變成以色列管轄國內領土和佔領區域的行政分界線。後來在簽訂大衛營和約後，以色列將西奈半島還給了埃及。

老老柒柒我一開始又唔係回緊你 你衝出黎柒仲要覺得好委屈比人屈

我問巴勒斯坦係咪先進啲自由啲。就係想講context唔同無得擺港支落去做角色扮演
你就屈我呢句係解先進啲嘅國家就有資格去搞鳩人殖人民，仲屈我無解釋你收嗲啦

你就衝出嚟柒，連自己想點都未知就將港支硬套落其他國家度

所以殖民主義係一個歷史名詞 ，係特定時期出現係統治模式
係21世紀我地既價值觀已經唔接受，強者可以任意定立秩序咁不如係恢複返奴隸制所有巴人自動成為以色列政府的私產

咁邊個時期先叫最先 咩時期張世界地圖先叫公平 講到底咪又係既得利益者分餅仔咁分 成個人類史跟本就未曾有過正當性可言

點解唔撚明? 你幾時見過我有講過支持殖民主義?
香港當年比英國殖民係好事 但去到今日呢套已經唔work
況且以色列就算殖民巴勒斯坦都係高壓式殖民 你覺得會出現香港呢種奇蹟?

阿拉法只係叫多啲人認同，當時一係大衛營傾，就即係一大群巴人示威反對兩國方案，而家睇返兩國方案失敗，Jerusalem 只係誘因

8名黑色九月武裝武裝人員在9月5日清晨4時10分，闖入慕尼黑奧運村以色列選手駐地，當場開槍殺害了以色列角力教練莫什·溫伯格、運動員約瑟夫·羅曼，另有9名代表團成員被當作人質關押。奧運會由此被迫停賽。

meanwhile呢一百年內啲阿拉伯佬係咁想用軍事力量消滅以色列
你可以話21世紀以色列有樣學樣惹人詬病嘅，但諗返成個中東啲國家喺呢方面19世紀都不如，成件事就合理曬

所以咪有聯合國決議文囉
你睇下邊個唔遵守先

咁你又唔講下點解過左二戰突然以色列突然之間成立左

左翼/自由主義者講解放/自決, 俾佢立到國, 巴人自到決, 咪又係行sharia law包頭

同法國美國大革命/馬克思/無政府主義果種解決都無牛頭唔搭馬嘴, 人道主義最尾育成一個反人道主義嘅state, 自決同殖民都唔撚係最終解決方案

點樣solve 班回教佬世俗化/向自由主義靠攏先再講自決vs殖民, 唔解決呢個前設問題啲解決方案都係無Q用, 俾班人獨立最尾會反咬以色列甚至西方自由價值一啖

無話巴人一定岩只不過猶太錫安主義先係恐怖襲擊既鼻祖

鎮壓示威者都冇人屌
唔理件事係點 每個人都有示威表達自己意見既權利

你都on9 第一個context係 有巴打話有能者居之
我用香港中國類比係因為雙方都係武力懸殊
而無關先唔先進 自唔自由事

到你問巴勒斯坦係咪先進自由過以色列
我先問落後過人係咪就應該比人殖民 例如你係咪覺得今時今日美國英國去殖民番印度都無問題

你條友講野都鳩下鳩下

岩 但以色列保護自己國境
一樣岩

兩個都曾經係地主
猶太人第一次被羅馬帝國趕絕流放之後一段長時間阿拉伯人遷居到荒廢兼改咗名做巴勒斯坦嘅應許之地
之後就又一段長時間一戰二戰再錫安主義興起
分散各地死剩嘅猶太人慢慢回流應許之地
漸漸同當地嘅阿拉伯人不和起磨擦有流血衝突
再到聯合國出手幫以色列立國
阿拉伯國家向以色列開戰 敗仗 輪到以色列趕絕當地嘅阿拉伯人 舊時西方世界點對猶太人猶太人用番同一套去對番阿拉伯人
阿拉伯人開戰 打遊擊 恐怖襲擊乜都齊 一部份人終於發覺舊方法行唔通要世俗化用現代方式係聯合國爭取民族立國先有出路
從而出現巴勒斯坦人同巴勒斯坦自治政府
簡單嚟講中東未有西方搞亂檔之前都好和平
今時今日中東笠笠亂完全係西方各國搞出嚟為禍幾代嘅蘇州屎
要解決一係中東猶太人阿拉伯人冚家死清光 一係各國唔好再干涉中東事務由佢哋自己打餐死
但前者冇可能 後者因為中東地底豐富嘅石油資源更加冇可能
想中東有和平真係發吓夢好啦 有朝一日抽乾晒石油可能會嘅 下個世紀啦

定係你覺得巴勒斯坦呢啲窮撚垃圾地方就抵比人殖嗯?

聯合國決議文係邊個話事？
點解聯合國話係就係 跟本就咪又係一堆強權國家玩小圈子 邊有正當性可言

弱智同智商有問題
有咩分別？

香港曾經被南越國統治同而家香港人係百越人後代無咩必然關係
點解係都要將香港人既源頭穿鑿附會為百越人，而家既香港人咪又係以前逃難落黎既難民同其後代做主體，就算係新界既"原住民"都係話宋朝個陣先落黎
百越人同而家既香港人有咩交集既地方，香港人既傳統習慣有咩係上承百越而異於其他閩越漢人，有無出土文物或者家譜文獻可以指出而家既港人係二千年前百越既後裔，有無香港人既身份認同係百越人

Jews

你唔好唔記得綠線係你地班回豬聯合成個阿拉伯世界去打人地一個猶太國家輸咗之後簽完唔遵守
仲好意思話強權

而家先知？
中東一直都比周邊啲國家圍住咁撚 所以先會亂唔停
戰爭從來冇停 只不過由國對國變咗國同國係中東呢個棋盤上玩代理戰爭

係由聯合國出手建立以色列個一刻起已經冇正當性可言

其實英國人都要負責任，一戰個陣想阿拉伯人一齊打ottoman就承諾比佢戰後立國，但又話比猶太人係巴勒斯坦建立家園。最後兩邊都賣哂同法國人分左中東

正乜撚野當啫
依家打仗喇屌 由零開始呀
你地阿拉伯輸撚咗
簽撚咗和約吖嘛
咪正當性囉屌

如果連登仔覺得以人無錯
咁香港被大陸控制一樣無錯

大家坐埋一齊簽紙定條邊界你都可以話唔正當

咁中國之後對台宣戰 如果成功佔領台灣 台灣簽埋和約就好有正當性

又係啲on9仔以為睇破世事
兩邊啲環境歷史都完全唔同

等同你住緊嗰間屋比你個工人強佔強搶 一夜變瞓街仲要佢施捨番你比你瞓原本你間屋嘅細房 你會接受到？

啱呀 所以如果香港特首同中國坐埋一齊簽名宣佈一國一制都好正當架

以色列建國先定中東戰爭先

成班傻西就係， 當猶太人掌管了美金所有經濟同政治，以色列只係掛住羊頭o既黑社會。
人地就手無吋鐵，你就野野用精良軍備去滅人種族，本來弱肉強食冇乜野，不過食撚完仲要安個罪名比你，自己再企係道德高地。

如果你硬要話呢o的回教窮國抵死，咁以色列都係超級賤種！(其實巴勒斯坦都唔算係國，美國佬一句話o的地係猶大人，以色列立國就當人蟻咁打).

連登班小學雞，你可以反共反中反埋港，但親乜柒都未輪到親美咁on9, 猶太人之恐怖，你估真係睇下荷里活西片就係全部？ 就算係美國本土，好聽點其他白皮豬就係叫圈養，難聽o的講只係棋子。 你試下掂到猶太人o既利益同產業？ 你隨時會比係天安門鳩叫天滅中共死得更慘。

如果你認為大陸o既蝗已經夠恐怖，咁你有機會同猶太人做過生意同做事你先會知咩蝗上皇。

點解由千年以前古羅馬，到二戰軍都想殺盡所有猶太人？ 直至現代整個歐州都極討厭猶太佬？ 得閑讀多o的書吧。

所以話唔係西方世界叉隻腳搞中東 絕對唔會變成今日咁仲衰撚過第三世界

係後話 但係就咁睇呀華巴都應該好認同

明明以巴兩面都想食曬成個耶路撒冷
結果巴唔肯接受只要東耶路撒冷就成個巴勒斯坦地區都比以色列控制曬

哈哈哈，咪double standard

btw冇國家會為當年嘅決定揹飛架啦
咁大隻辣手鑊邊個接邊個下場仲慘過仆街
當年嘅日不落帝國今日都變咗美帝條靚啦
不過有冇人負責都好 當年係威係勢嘅歐洲強國而家都齊齊食緊名為難民嘅惡果

岩呀巴打

咩work唔work 「21世紀唔接受」
事實上呢個世界無停過一日戰爭
國界不斷變無停過
殖民搶地今時今日仲存在仲發生

俄羅斯vs日 北方4島
格魯吉亞問題
西藏漢化
新疆漢化
各地原住民（美國台灣硫球）
有能者居之係事實 你可以話我無人性 黑心
如果香港被中國洗血 殖民最終被統治
你點解仲可以停留係「你中國唔岩 殖民統治我！」
呢d諗法
根本就無 岩 同 唔岩
只有強 同 弱

巴打，唔駛勞氣。只要係連登仔支持/反對就會無視一齊盲撑/盲反
For example ：Trump 本土 民淬 右翼 /支那 女權 回教 建制 美國民主黨...
如果連登仔身處文革，一定係紅衞兵

輸，係輸比美國佬無限供應o既精良軍火o者，反正整個議會後o既財閥都係猶太人。

我唔憎日本仔，因為佢地生於惡劣地方，唔自強根本屎都冇得食，而戰敗後至今有咁o既成就，絕對值得敬重。 歐州佬串柒柒但人地 地理得天獨厚，吹唔撚脹。泡菜國你自大，但人地o既gdp都係捱出黎。

除左猶太佬，佢地係想食盡地球所有資源，仲要屈返你轉頭。所以蝗對蝗 黎講，你話猶太佬最怕邊個？

用番上面巴打果句 又係啲on9仔以為睇破世事

兩邊都垃圾黎，死撚哂就岩
最撚憎d猶太人成日扮撚哂受害者咁

政治現實得確係強權凌駕左少數人/民族既利益
但係存在同正確係兩樣野，特別係香港人而家就係比強權欺壓既收害者但係竟然有人為加害者叫好呢個行為令我覺得好噁心

條友中二病上腦
有無覺得世界大部人生存就係比人踐踏

點解咁多恐怖襲擊？ 因為你先人春袋。
邊個見人就殺再燒埋你間屋再拿你親人條屍去喂狗先？ 我唔係幫回教佬，但基本對錯都識分掛？

做咩用字咁唔中立客觀
強權 欺壓 受害者 加害者？
我描述現今情況姐 我沒叫好 都沒叫唔好
事實 發生緊

未有巴勒斯坦國就有巴勒斯坦地區巴勒斯坦人啦
你走入黎我地頭話立國 巴人想搶番屋企 輸左就抵死?
猶太人緊係同意 本身咩都無 無啦啦分你塊地

輸左唔抵死
唔通贏個邊抵死

無啦啦一班人湧入你屋企
過多陣仲話要分你地塊立國
你唔肯分地但打敗杖呢啲都叫抵死

以色列唔係靠打贏仗而立國架
猶太人二戰好多都有參軍有充足實戰經驗加埋靠自己途徑大量購入軍備先可以最後慘勝阿拉伯聯軍

1945-48兩邊都玩恐怖主義㗎啦
不過人哋贏咗回豬不斷輸啫

你講嗰啲咁野蠻嘅行為伊斯蘭世界成日發生 喺以色列就唔多見

2016年12月23日，聯合國安全理事會以14票支持、0票反對、1票（美國）棄權，通過第2334號決議，要求以色列立即和完全停止在包括東耶路撒冷在內的所有被佔巴勒斯坦領土上的定居點活動。美國一改以往做法，在本次決議案投票時棄權。[22]2016年12月民主黨總統敗選後此案提出，安理會常任國無人反對所以通過，以色列對此強力反彈，此決議等於宣佈約旦河西是以色列強佔的巴勒斯坦領土，也間接宣告巴勒斯坦有一種準國家的類主權概念。

走入人地度分人一半地盤 最尾食埋人隻車

1917年至1948年間，大量猶太人湧入巴勒斯坦，這使得巴勒斯坦人與以色列人的衝突開始激烈化。

一大班蝗蟲衝入人地屋企仲要同人起衝突

1947年11月29日，聯合國大會通過181號決議，在巴勒斯坦分別建立一個猶太國和一個阿拉伯國。當時實際只控制了巴勒斯坦6%的土地和只佔巴勒斯坦人口1/3的猶太人得到了巴勒斯坦地區56%的土地（約1.52萬平方公里），而已經控制了巴勒斯坦94%的土地和占巴勒斯坦人口2/3的阿拉伯人僅得到43%的土地[16]（約1.15萬平方公里），猶太人接受該決議並宣佈在第二年建國，而阿拉伯人拒絕了該決議。

到最後要分埋人塊地去立國
背後有美國支援回豬緊係要輸

老實講，啱先有人話咩台灣點點點
sor喎我就撐台狗嘅
感情判斷我就係好撚憎支那，敵人嘅敵人就係朋友
不過歷史唔同就拎港中對比一樣唔make sense
拿搞清楚我冇話猶太人唔仆街
不過係有d人係咁話阿拉伯人點慘呀
我先要資訊平衡返
回豬都係仆街，甚至更仆街

Israel no.1🇮🇱
I see the hatikvah...

聖經話快地係佢，咁就變左係佢架啦！
聖經邊撚個寫架？ 哈，蝦，哈！

大約公元前1050年開始，以色列由士師時代轉為王國，在聯合王國時出現三個國王：掃羅（Saul）、大衛（David）和所羅門（Solomon）。另外有說以色列聯合王國的君主亦包括伊施波設，他的父親是掃羅。伊施波設是掃羅的隨從擁立的國王，但並不是耶和華通過祭司膏立的君王，因此並不得到聖經的承認。

掃羅是以色列聯合王國的第一個國王。他英勇善戰，為以色列人平定不少部族；他一生只管作戰，甚至連自己的首都、王宮也沒有正式確立。以宗教角度來說，他又多次得罪了神，不遵守神的命令，因而被撒母耳「廢去」其王位。

部份以色列人，加上他來自最少的便雅憫支派，南方、最大的猶大支派對其有敵視態度。最後，在掃羅戰死於和非利士人的戰爭以後，猶大支派的以色列人另立猶大支派的大衛為王，大衛最著名的是用投石器擊敗非利士人的巨人歌利亞，早在士師撒母耳在生時已經被他膏立為王。大衛可以說是以色列人最崇拜的國王，猶太人的象徵大衛之星就是代表大衛王的。

大衛在位七年半後，約前1003年首次將耶路撒冷定為首都，並擊退非利士人。大衛作王四十年以後逝世，其子所羅門接任王位。

所以希特拉食左好大隻死貓，明明二戰前成個歐洲都反猶，唯獨係佢比人bin c 到宜家。一隻手掌拍唔響，根本德國同歐洲白人本身就好憎猶太佬，唔係點會殺得咁過份。

猶太人有幾賤，莎士比亞都有寫啦，兒登仔咩弱肉強食論麻煩收檔啦

不用分那麼細 支那台狗都係世界上消失就最好

台狗可以留低，支那賤種不了

咁唔怪得全世界都係中國神聖不可分割既領土啦

我就唔comment
純粹出一條關於阿拉伯人嘅我就出一條關於以色列人嘅
咪大家判斷囉

片面認為伊斯蘭世界就係野蠻充分突顯你嘅膚淺
恐怖主義係中東蘇州屎 伊斯蘭教激進化嘅產物 而導致呢一切嘅正正係西方列強殖民同過度干涉中東政治 睇多啲歷史啦

不過究竟係邊個屋企呢，邊個先係蝗蟲呢

結果最後咪比羅馬帝國滅國趕絕流放囉
幾個世紀之後咪輪到巴勒斯坦嘅阿拉伯人受呢啲嘢囉
history always repeat

一邊係到講身受蝗害，但一邊就文盲唔讀書唔去了解事實o既全部。
還好， 整個西方世界唔係得美國佬(猶太人) ,仲有成個歐州頂住歷史。

咁所以用返你個argument ，歷史因素根本就唔足以確立巴勒斯坦嘅領土主權

1947個局面就絕對係班猶太蝗蟲入侵
比人滅撚左國千年 又唔係回豬滅你
班回豬欠左你咩

自古以來：猶太人係主 阿拉伯人係蝗（以色列係猶太人嘅應許之地）
近代：阿拉伯人係主 猶太人係蝗（阿拉伯人係改咗名做巴勒斯坦嘅以色列住咗好撚閪耐）

所以跟本冇話邊個啱邊個錯
人類本身就係性本惡嘅動物
由Green line 贖罪日戰爭 定復國運動
根本你企係以色列人嗰邊就有自己道理
你企阿拉伯人就有嗰邊道理
btw
以色列其實係唔想同巴人同一個國家
佢只係想要完整嘅耶路撒冷

問題係班猶太人已經離開左一千幾百年
班巴人就一直係果度住 仲住到比你立國果刻
已經唔係歷史因素

所以咪話究竟邊個係呢？
根本兩邊都可以係

耶路撒冷一早完全比以色列控制
以色列緊係唔想同巴人同國
所以想趕走曬巴人控制全巴勒斯坦地區

以前中學講左好耐我都覺得兩邊都可以係

其實中東佬天性鍾意殺黎殺去架啦

明眼人都知而家嘅以色列係憎阿拉伯人憎到入骨想佢哋冚家剷啦 仇恨連鎖

羅馬帝國趕走猶太人關班阿拉伯佬咩事

好明顯以色列係唔想東耶路撒冷係依家呢個狀態啦
佢係要留低d接受猶太政權嘅人係以色列版圖度
其他咩加沙嗰啲對佢地冇宗教意義嘅地方真係wfc

啱呀，嗱嗰個年代既基督教都係仆街嚟

又唔完全係 以前有波斯 近代有伊朗敘利亞 伊斯蘭世界唔係未試過和平過世俗化過 可惜世途險惡

以色列復國既理據跟本唔充份
一句我祖先係度住就可以分塊地
你不如搵愛新葛羅後人黎香港分地盤

巴勒斯坦託管地本身有猶太人住
二戰果陣又有大把猶太難民入去
根本大家有份
幾時變左巴人地頭?

宗教嘅野冇話充唔充分架喎
咁7世紀先有伊斯蘭教唔通又質疑佢地班回教佬話耶路撒冷唔屬於佢地咩

其實唔關
只係話而家呢刻用自古以來角度同近代角度嚟睇以巴嘅話 主同蝗嘅角色都有唔同

根本以色列就要滅國
生人霸死地
我真係唔明希特拉殺剩咁多

實際上巴勒斯坦對東耶路撒冷係無任何控制權
成個耶路撒冷一早落入曬以色列手上

而以色列再做幾多野聯合國都係唔承認呢件事

你換個角度諗
近年蝗同蝻不斷湧入香港
咁香港仲係咪香港人地頭？

係一個地區上建國 呢啲宗教原因跟本完全唔充份

佢唔想啲唔聽教嘅阿拉伯人喺度呀
以色列入邊嗰啲阿拉伯人樂於接受政權佢都俾個公民身份你。但係東耶路撒冷住緊嗰班阿拉伯人係反對以色列政權，佢點會俾你班人住喺度
應該咁講，如果當年條green line 係唔包括約旦河西岸啲宗教地嘅話，根本兩國方案大家都deal

咁你否定咗好多個阿拉伯國家喎
作為一個無神論者我覺得任何基於宗教嘅野都唔充分架啦

猶太人係19世紀未先開始出現移民潮，就算係1918年都只係佔少數
不過18年後貝爾福宣言後加上歐州排猶令到移民人數大增，其實係30年代尾英國已經打算限制猶太人移民數量，購買土地同埋比阿拉伯人參與移民政策，只不過係二戰打斷左計劃
二戰有超過20萬猶太人移民，但係大部分人都算係非法移民，就算計埋都係巴人佔大頭

咪玩啦 接受都係打敗杖為勢所迫
1947立國方案一通過 阿拉伯佬已經反對啦

Ok 我指既係一個外來人種以宗教原因係一個地區建國理據完全唔充分

我話依家，如果依家緊green line 但係唔包括呢啲宗教城市例如第一次方案咁俾un管，兩邊都會deal
依家已經唔同當年
黎巴嫩，約旦，埃及都唔想呢班人做自己國民
阿拉伯世界係唔會反對

所以有日深水埗獨立變南亞狗國家都係合理

嗰問題又去返原點
究竟邊個先係外來人種
如果咁計，基督教同阿拉伯人都試過以宗教原因入侵以色列納國土嘅話，直接否定咗之後呢班阿拉伯人嘅地位喎，咁佢地都變得唔充分

就當香港越黎越多南亞人中國人之後直頭主導咗
而香港人移民曬去大馬美國加拿大（好似97移民潮）
咁之後過咗好耐返返嚟香港光復你點諗？

南亞狗蝗蟲係直接入侵香港趕走香港人
羅馬帝國入侵以色列再比阿拉伯人趕走
阿拉伯佬欠左班猶太人乜野?

不了 呢啲兜圈既問題講黎都晒鳩氣

隔左千幾年返黎都計數
個情況有d似香港而家有百幾萬新移民+雙非，大陸突然四分五裂跟住又多百幾萬難民走落黎
之後UN俾香港人建國，但係因為香港人同大陸人既語言文化背景不同。所以將香港島同大嶼山割俾佢地獨立建國，計返人口百分比差唔多，你想唔想俾佢建國

詭辯不了

冇話邊個欠邊個
大家都有理據喺度立國
而當年有個deal
阿拉伯世界覺得唔合理又覺得夠力
就去郁猶太人之後輸咗定邊界
之後阿拉伯人又打多次
輸左，再打都係輸
然後簽和約，唔過問巴人事務
巴人就組織武裝部隊同以色列打過
直到依家
完

你企係阿拉伯人點都覺得以色列錯，係仆街
我企係以色列立場覺得點到係阿拉伯人咎由自取
再拗都冇意義

強者生弱者死
建議屠殺所有回教豬 問題就解決到
順便解決埋人口過多問題

我哋依家係中國殖民地
如果喺香港立國前蝗蝻佔比已經有好多
咁真係唔可以只當香港係香港人地頭
畢竟人哋已經住咗喺度

所以咪要趁早立國
巴人錯失時機重要天真到以為可以係納粹屠猶之後趕走人
咪中伏囉

咁就詭辯
你就辯駁
一早話呢啲issue 係拗唔撚到
又係咁叫唔好拎香港嚟比
你又要繼續reply
之後話人詭辯
on99

你睇下現今muticultural國家民族比例其實都係咁上下
唔佔大頭唔代表佢哋冇份
最多話英國分地問題度優待猶太人啫

去下大馬睇下班回教豬同華人分別，你就明點解新加坡會係區內最強

以色列加油 ，好波

事實係香港都有班收錢做show嘅支那支持者，
亦都有五毛狗收錢上網講埋啲似是而非嘅野

幾千人 係場仗黎喎

邊有可能癡線

以巴衝突一路都冇停過

猶太人被趕之前，呢個區域一直都係猶太人、阿拉伯人混住，本應就理想地係和平共處。係巴勒斯坦人霸耐左就真係當左塊地係自己。

我覺得問題原點係1948年，其實只係一個問題就係巴勒斯坦既去留，咁d列強決定比猶太人復國 既然唔係擔保原地過渡比巴勒斯坦獨立，仗又打埋，其實都無咩好再講，巴勒斯坦輸左就應該要承認以色列啦... 後黎又打多兩次 已經係幫唔落巴勒斯坦人

我都想列強幫香港立國呀屌

垃圾英國佬永遠留底d蘇州屎

中南非、加勒比、菲律賓都係基督教國家
汶萊、阿聯酋都係回教（仲要男尊女卑）

有樣野想問下
猶太人比人趕走左千幾年之後
由幾多年前開始 猶太人可以搬返以色列居住而不被趕走？
我覺得如果一個猶太人當時係可以返去以色列居住
但係佢選擇左唔返去以色列
而係留係其地方生活
咁已經代表左佢已經放棄返去居住的權利

我覺得呢個比較似逆權侵佔的概念
如果一個業主好耐都冇行使物業擁有人的權利
而呢個物業又被某人霸佔幾十年時間
某人就可以申請逆權侵佔

岩岩睇相關的資料
發現國際法都好似有呢類例子
在國際法，任何國家若確信其國土被敵意佔有，便有責任提出正式抗議（不必輿訟，但該抗議需備案）。若然超過了時限下不作抗議或輿訟，國際法便不能宣稱該佔有為非法，佔有國便自然成為合法擁有者。

但猶太人似乎唔係國家
大家又點睇逆權侵佔係以巴問題的應用呢

成班ON仔
討論以色列立國正當性做乜春
聯會國投票贊成立國唔正當唔係合法政權
唔通猶太佬一開始武力侵佔立國先正當先係合法政權？
定係無論咩方法，猶太佬係巴地立國都係唔正當？

咁討論黎有咩意思？

但當時又冇國際法呢樣野
猶太人係咪真係一直都認為土地係屬於佢地呢？

我知咁講係好可悲 但現實係咁
弱者係自強先可以反cup
巴勒斯坦如果可以自強到反cup以色列
其它人一樣無野講
香港亦然 種種環境底下 你見今日香港仲有建國既機會嗎？
建國既理想係有 但機會呢？

47年個陣猶太人雖然係小數，但未至於而家毛利人印第安人個種
但係由18年到47年猶太人增加左5倍，其中有部分仲係非法移民
係個時阿拉伯人既立場睇，一戰之後應該已經獨立，就算係托管都唔應該俾咁多猶太人移民入黎，數量多到影響埋人口結構。你要阿拉伯人承認因為"錯誤"而黎既猶太人居住權同埋分多份地俾佢地

其實傳媒通常忽視巴國果邊情況

事事都有兩邊

可以睇下youtube搵片 conan都去過拍外景

情況幾特別同幾值得人關注

可唔可以簡單講下巴國的情況 同埋有咩值得關注
因為你講完好似冇講咁
想睇多d資料都難

詳細我都唔記得 好耐之前深夜睇

臨訓唔打文啦你自己睇 聽佢講第二手資料仲好 佢好似係好幸運係美國長大既巴國人當境內既人發聲

猶太班有錢佬控制住世界好多大企業，佢地揾到錢後仍然不忘立國夢，所以就有以色列嘅出現，反觀香港班有錢佬..........

我覺得只係因為宗教原因先會有以色列存在
好似四五十年代走難落黎香港嗰班
又或者係國共內戰輸左走去台灣嗰班
當初都希望返去中國的家鄉住
但我諗下一代已經唔會再有呢種諗法
更何況經過十幾代人
佢地真係有強烈意願搬返去原居地住咩
所以我覺得只係宗教原因先會出現以色列
又或者係因係各國都唔想要猶太人 先搵個地方塞哂佢地入去

冇問題
代價咪係被人射

國際知道了

但仲繼續開槍

土地問題好可怕

回教可以起清真寺去全世界
但係你唔可以係佢地到起教堂起佛寺

弱智到無得再弱智， 官方試下提係要趕穆斯林， 班穆斯林國家會點做

最後嗰點係真 不論猶太人定巴勒斯坦難民都冇國家想收留想要

耶路撒冷"自古以來"就係以色列領土啦

e幾年去幾多中東國家 回教佬其實幾好玩
同去過以色列幾星期 巴人係以色列待遇差天共地

喺香港人先做得出，比隔離國入侵緊，由生仔床位，幼稚園學至大學位，都比隔離國的人全面瘋搶，香港人都認得！現在更引入大量隔離國的各行各業的磚才，香港人都仲未出過聲！

因為知道聯合國冇鳩用
仲有美國呢個大佬睇場

連登又話trump要拎Nobel peace既

以巴問題唔好跟車太貼
以色列耶撚話個達地方自古以嚟都係佢地嘅，係神比佢，滅左國二千年後隔硬佔有返，然後趕走巴人仲要隔離佢地。
根本班耶撚對待巴人 = 當初德國人對待猶太人一樣

炸撚死班世界垃圾啦
有名你叫巴基欄坦

如果班回撚夠打既應該會殺哂所以猶太人
係左膠先可憐d回撚

以色列人真係賤格到無人有 耶撚

中東第一金牌打手

以色列人係耶?

冇錯

個二千年係咩人佔有？
咪又係外地人打返黎
同埋以色列係猶太教 如果信耶穌分分鐘伯利恆都侵佔埋

打打下用核彈

屌終於有人講句人話

基你老母咩傻鳩
連登就係最多你呢啲無知連人地國名都未搞清楚就衝出黎柒既廢人

唔想撐伊斯蘭教人

一樣回教
一樣垃圾
你咁大愛，支那人衝落香港你快啲去關口擁抱佢地

以色列人信耶？

幾多巴勒斯坦人要靠以色列搵食
蠶食人地基本生存權
以色列要整死你 49年已經做左啦
洗唔洗等今日？蠶食生存權喎 要咁做，以色列只要關左耶路撒冷到閘 你班巴人求下沙地國皇接濟你啦
哈馬斯推自己d巴人去死個陣有無講基本生存權？

越講越講得自己似大陸d憤青
停左你東江水！

將來我們都是以巴人

on9，以色列係神既選民，根本無可能滅國
等睇中東既最後大戰同世界末日吧啦

都唔知屌以色列做乜
國土從來都係打返黎
二千年前俾人趕走，而家靠實力趕走返人，好公道
仲要果班係死左都唔使恨嘅回教豬

笑你你連常識都冇呀戇鳩仔

其實有冇人知哈馬斯係極端恐怖組織嚟

講到底連登仔咪又係信奉支那人成日講拳頭大果套
叢林法則先係呢度既核心價值

[url][url][/url][/url]

冇左以色列，其他中東國家實瓜分晒，都未必到巴勒斯坦人，最後仲肯定伊朗同沙地爆發大戰爭做伊斯蘭教大佬

Sorry

而家情況係
蝻蝗入侵香港，香港人被趕走
若干年後UN俾香港人番香港立國，蝻蝗唔撚制，話自己住咗香港好多年，香港人先係蝗
你哋覺得呢個情況下香港人屠蝻屠蝗係錯？

真係唔明點解呢啲事件都可以拉埋香港中國嚟講

因為中國成日自古以來

但對住以色列又話人吞拼巴人土地

而家你講自古以來就得 以色列講就唔得

雙重標準

猶太人係西方係大金主。就憑呢個得咩？

最好用弱肉強食既思維諗中東問題

邊個拳頭夠大就話事

以色列：偽裝成受害者嘅施暴者

回教佬拳頭最大

不過無力 打親以色列一係輸一係內哄

講德國入面立國既想問下第時如果美帝打贏咗支那補返塊大西北爛地你 你係咪接受

講歷史，以色列不嬲係果度
係回民後來遊牧到果度生活

講實力，迴教國多次挑起戰爭先搞到自己愈黎愈少地 仲要人多炮多都光速輸到仆街

講侵略性，迴教會並唔擁抱和平，jews唔見得會搞自殺式炸彈

更何況，梗係邊面人少支持邊面架啦 等佢地打餐飽死咁d人

阿拉伯垃圾1967, 1974肯合作
以色列已滅國

常乜撚野識
比你你會住回教國家定住有自由權利既以色列？
省D啦連登仔，到緊要關頭咪一樣會揀民主自由國度
係keyboard面前我話擁抱全世界都得啦

而家極端已經係isis唔係哈馬斯
同埋哈馬斯已經同現時執政嘅法塔赫達成和解

以色列早就俾羅馬滅咗，猶太人大離散，唔係「不嬲」喺嗰度。
二戰之後先有猶太人喺應巴勒斯坦買地、建國、殖民，抑壓巴勒斯坦人嘅生存空間。

你分裂强國喎巴打
某强國一早被女真族滅國，台灣，尖角諸島並唔係不嬲屬强國

「搶人地」 單係見到e 3隻字已經唔洗睇
其他人可能唔明 但活係香港 根本同以色列係身同感受
比中共壓迫、全中國都唔likey你 然後雖然你釋出善意 人地都唔show你 繼續講自己果套
明明讓左比英國架喇喎 夾硬都話人係搶 簽左唔算數 然後自圓其說話自古以來
好難理解以色列咩？ 我真心唔覺

而家關住唔住乜事？話緊你連人哋國家名都搞唔清楚呀戇鳩
死雞撐飯蓋柒咗就出少句聲啦
同埋冷戰時代初期伊朗敘利亞伊拉克約旦呢啲中東大國未卿香過未世俗化過？伊斯蘭教國家唔係注定同普世價值無緣
只係美蘇鬥到去中東同引致嘅連串戰亂先令佢哋嘅政教分離世俗化進程失敗收場行番回頭路
仲要講到以色列係天堂咁款 一個外族人係猶太國家講要民主自由人權喎
當年未世俗化未政教分離前嘅天主教基督教國家又咪係唯我獨尊嘅野蠻教何來談民主自由人權 連科學都冇得講添啦 根本沒有誰比誰高尚

大清唔係比國民政府滅左咩？果陣香港都已經割讓左比英國 唔係國民政府管理喇喎
咁又「回歸」？ 國際政治 睇既係手瓜有幾大 以色列影響力比巴勒斯坦大
這就是現實 有日比巴勒斯坦衝上黎 一樣會咁對以色列 怪誰？

阿拉伯數字？

唔通強國影響力大過香港，係咪就要任港共鎮壓示威？你嘅意思係咪咁？

咁巴人都成功將Lebanon 變咗巴人國家

雖然唔鍾意muslim
但亦唔會支持猶太人

唔洗UN 干預，係猶太人自己打返黎

冇錯國際政治係拗手瓜鬥大力
但唔代表咁就可以一句巴勒斯坦揸旗都係咁對我就可以合理化而家以色列嘅所作所為
愈係而家咁做 仇恨就愈埋得深 巴勒斯坦揸旗都係咁對我就只會成為自我實現預言

好快到瑞典法國英國

有冇聽過巴比倫、提圖斯、第一次十字軍東征

咁你即係話當時蘇聯係垃圾。

諗真d再講過。

果d係五毛黎。再唔係就係蝗。

印度架，屌你。

又唔完全係
猶太人嘅國際資本同門路
二戰嘅實戰經驗
仲有聯合國撐腰 各國大愛撚上身自覺虧欠咗佢哋要彌補番佢哋
唔係有呢啲因素你估真係咁易打到咩
阿拉伯聯軍係輸經驗 巴勒斯坦難民係輸太天真睇少猶太人係擺明居馬決心搶你家園建立自己國家

回教聯軍輸內鬥

內鬥係之後嘅事
獨立戰爭同六日戰爭就肯定係輸經驗 中後期連裝備同錢都輸埋
對家以色列個個老兵二戰出身身經百戰仲有無限資本support
勁快組成正規軍執齊軍備襯停火對家鬆懈反cup番轉頭

係

六日戰爭 以軍個開局開得太靚
回佬唔係冇經驗
係冇大型戰爭經驗
一路以黎打黎打去都係城市遊擊戰

穆斯林統治條撚咩

住嗰度咋 政治上英國話事 香港都叫有文法局區議會

咪玩
英國係一戰之後先接管

呢樣正正就係致命傷
埃及約旦敘利亞圍實你諗住坐定笠六
以色列就係知今舖唔係你死就係我亡索性先下手為強咁就滅咗人哋空軍 呢啲就係經驗同決心嘅差距

痴撚線
一句因為係回教徒
可以是非曲直都唔理

試下改成其他地方
「支那炸佔中人士，實彈轟示威者52死20傷」

收巴勒斯坦難民？
約旦示範過畀你睇
巴解會搞政變玩爛自己個國家

連登仔一聽到美國以色列個名已經濕哂
邊有是非曲直

大半個黎巴嫩都比地玩爛曬

你走先，我頂住！

成個post都討論緊誰是誰非
唔好以為你潑下冷水就眾人皆醉你獨醒
本身巴勒斯坦就係羅馬人趕走猶太人
將猶大省改做巴勒斯坦省
鄂圖曼時期已經比返猶太人返黎啦
點樣係以色列人搶你巴勒人土地？

講真，以色列如果放低晒武器，唔通巴人和其他國家又會放過佢地咩

點會冇
英國佬冇口齒點都唔會岩

Sor返個ry先 其實我係想表達
保護自己國家而殺疑似恐怖分子
好難講有無錯
拉登搞911有無錯？
美國開打反恐戰爭有無錯？

班小朋友講極都唔明

得到國家特權每日150隻支那蝗點同19，20世紀流離失所經歷大屠殺迫於行復國運動嘅猶太人比

格硬將巴勒斯坦同香港比嘅人係咪忽上腦

我覺得最戇鳩咪你地討論誰是誰非囉
你可以覺得兩邊都係錯兩邊都屌
又可以覺得兩邊都有自己道理兩邊都唔屌
如果你覺得一邊啱一邊錯就你戇鳩

成班友去人地邊境示威
以色列出師有名 連聯合國都唔敢出聲
反而高登仔有聲出

仲拎佔中比
是咪間接承認香港已是強國一分子

中東小巴黎就咁無咗

由得佢地打啦
中東呢d幾千年世仇

邊境？你話以色列喺巴勒斯坦嘅殖民區？

根本就分唔到對錯
吵到下世都冇用

回豬
抵殺

世上得佢地仲差過支那豬
人類文明毒瘤

思路正確
話我小學雞都咁話
回教對世界存在威脅性

用得鄂圖曼即係認同英式殖民

支那人滾出香港

味撚申請難民黎香港

其實睇翻佢地對自己人係點就知要支持邊個，睇佢地打敵人果時有無留手係咪on9嫁

所以仲信班回佬呀 同中國人一樣俾多撻地佢地=進一步污染地球

係抵死嫁，你覺得唔係咩? 係難為啲後生……

d耶撚最鐘意用以色列做"見證"
神愛世人

回教徒逼害其他人 = 回教仆街
其他人逼害回教徒 = 回教徒抵死
連登goodest logic

點對自己人?

UN 唔敢出聲？你肯定？

你唔係將全部穆斯林野入曬巴勒斯坦人身上嘛?

連登仔原來咁支持「自古以來」
支那表示安慰

好奇一問，問解猶太人可以咁勁？
比人近乎滅族之後再
比人圍都可殺出一條血路
仲立到國

真正敵人根本係哈馬斯
無左恐襲既隱憂
以巴應該有d進程掛
巴勒斯坦恢復完整土地就冇可能㗎啦
但巴勒斯坦獨立
巴勒斯坦人去以色列打工搵錢
以色列都應該肯制嘅

你覺得巴人肯唔肯將個耶路撒冷比以色列

咁係大家都唔讓步未打仗決定囉，你巴人打又打輸，輸左又唔認，恐襲完就扮弱者，同去歐洲d 難民強姦德國妹有咩分別？

咁強國係咪可以吞併所有土地

和條撚

而家強國贏到咩？ 你巴人係想再打過就打，唔好姦完人就扮慘。。。

你都on9
咩世界放棄猶太人
你頂籠咪話歐洲排過猶
被人逼害過就可以做咩都得呀
咁中國够俾日本打過啦
中國人依家係咪又可以點錯都得呀

冇。
猶太人真心相信自己國籍係以色列。
香港人真心相信自己係中國人，個個狗衝去囉特衰護墊同回鄉證。

交異教徒稅咋

得啦支那

耶撚笑回教教義真係笑死人
明明人哋回教先跟番耶穌教導
耶撚信咗保羅唔守律法反而笑人守律法

cctvb唔報咪唔知囉

覺得巴人慘唔係因為佢地打輸
而係佢地一直都生活係嗰度
突然有幾年大量猶太人擁入然後話要立國
而家仲想越拎越多土地

終於有人講出重點。

中東同東非、北非地區冇猶太人人霸地既地方，同樣係信回教既國家/派別一樣係自己打鑊甘既打足n年。

係啦，美國用乜鬼原子彈炸日本吖。咁恐怖。應該由得日本人喺東亞為所欲為。

各懷鬼胎

有: 唔淮女人揸車

話說究竟侵侵諗緊乜呢

有武器先有人respect 你。
睇下北泡肥仔金

香港人：武力解決唔到問題

如果將所有戰爭從中東歷史中delete 晒。
恐怕冇乜野寫。一本東周咁多廣告頁數既書應該夠有凸

其實真係唔多明耶撚去以色列做乜
杜德偉fans走去許去安演唱會囉簽名。

耶穌在耶路撒冷被釘十字架？

好似係因為經文話耶路撒冷係屬於佢地
所以佢地就返去

大愛嗰班仲未明人性 你對班自私回教講大愛，但人地同你講咩 係佢地宗教係冇共存，同一教唔同派都打到你死我活，你覺得你班異教徒會點呢？根本同未開發大猩猩講道理一樣咁on9 去下中東啦，識下d回教豬先啦

交異教徒稅咋，睇少啲cctvb啦
回教要殺猶太人
中世紀可以將佢哋滅種啦

咁你去左中東認識回豬未

但而家人地猶太教地頭，亦唔信你個新約耶仔係救世主。

已經去過，完全明白以國點解要還拖

猶太人真係好善良
被基督徒迫害上千年
希特拉都因為要幫耶穌報仇先屠殺猶太人
但現今猶太人完全唔憎基督徒

原來咁要接受同共存 咁你係香港會唔會有人叫你教宗教稅啊！

唔夠人講又打橫嚟講

咁你體驗到d咩呢
不如講下你的經歷

睇怕佢都唔知全部人都信阿當夏娃食禁果被趕出伊甸園
以為回教係穆罕默德自創一教之類

哋mozzie每次都係玩victim card，猶太人邊會仲佢哋個計

其實有咩好講
邊個打仗勁咪邊個霸囉
自古以來都係勝者為王
好心兩邊就打鋪勁既
一鋪定輸贏
好過係度磨足幾百年

如果係100年前
呢個諗法係冇問題

示威者入面有恐怖份子準備自殺式炸彈襲擊
所以以色列軍警迫於無奈要開槍

團結
你諗下以色列人口同香港差唔多
但可以係中東呢個老虎籠入面企穩咁多年
就知道真係有民族DNA呢樣野

你試諗下果班係港豬會點

伊斯蘭國又要準備襲擊法國了

How did the world react?
Israel's actions were condemned or criticised by the UK, France, Germany, Turkey, Lebanon and other nations. Israel was defended by its key ally, the US. President Donald Trump and US Secretary of State Mike Pompeo chose not to directly address the deadly violence in Gaza.
White House spokesman Raj Shah said: "The responsibility for these tragic deaths rests squarely with Hamas... Hamas is intentionally and cynically provoking this response"
Kuwait drafted a UN Security Council statement calling for an independent inquiry into the violence - and expressing "outrage and sorrow" - but this was blocked by the US
The UK said "the large volume of live fire is extremely concerning" but called on protesters to act peacefully
Germany said Israel had the right to defend itself but should do so proportionately
France's President Emmanuel Macron condemned violence by the Israeli military
Turkey said the US shared responsibility with Israel for a "vile massacre" and that it was recalling its ambassadors from both countries
One of the strongest statements came from UN human rights chief Zeid Ra'ad al-Hussein, who condemned the "shocking killing of dozens, injury of hundreds by Israeli live fire"
South Africa also recalled its ambassador to Israel, condemning "the indiscriminate and grave manner of the latest Israeli attack"

睇左佢紀錄片
一個打三個甚至一堆阿拉伯國家，比葉問更堅抽
班中東佬各懷鬼胎唔團結，加上猶太人多有錢人backup
根本唔夠黎

人地有信仰先會咁
連登只會都話信仰係on9

亦都係信仰先會造成今日的局面

將來解放軍攻佔香港都會咁講

耶教出現個陣
回教都未出世啦
仲要本是同根生

以色列都唔係基督教揸fit

瞓身排隊食韓國菜就叻

回教徒話阿當夏娃都係穆斯林

返大陸飲喜茶 食海底撈 唱k好抵
寫簡體字就唔係香港人？

將咩來
已經佔領緊
連登仔都支持支那勝者為王殖民香港架啦

平時日屌夜屌左膠禍港 依家呢個時候又咁libertard

事不關己，梗係係道德高地睇世界啦，根本冇諗過以國人點先有今日，以國連女人都要上戰仗啊，六日戰爭比人輪住屌，今日立到國班巴人又想打返入黎，班回教豬真係比佢地打贏，姦曬以國d女都似

成班大愛撚建議去曬中東d恐怖國度再去返以色列，你就明點解人地以國可以咁強，同應該用咩立場去睇呢件事

所以抵港豬滅族。

永遠支持強者就冇錯

去下以色列，就明點解以人可以立國，一個連女人都會負責保護國家，嗰種對自己國家ga自豪感，香港人呢d食柯訓邊到明

就係因為事不關己先可以站係道德高地睇世界

都叫你去下中東先 紙上談兵根本冇用

未去過中東就唔可以出聲

你同難民之父有咩分別 香港都搞到屎咁，仲要收埋班恐怖分子，跟住就話蝻都有好人，講到咁好人應該你屋企住兩個先啦

咁你支持猶太人係咪應該比佢地係香港建國 又或者比佢地住係你屋企
回豬係仆街係咪代表被滅絕

當年以色列贏咗 就算佢依家幾仆街都無計

人地以色列見你去過 唔會俾你入

試下倒轉去咗以色列再去回教國家，睇下會唔會比人屌死

去過多哈 杜拜
可能去既時間比較短 想問有咩恐怖

你唔好去d再安全d，同人講話冇事 咁同黎過香港等於去過曬中國有咩分別

啱呀，夠膽去曬敍利亞，伊拉克，也門，黎巴嫩

未去過唔準討論

又係你地講到中東就地獄鬼國
伊斯蘭教就垃圾宗教既
而家又搬龍門
以色列咪又係見巴佬好恰
試下叫佢地恰鳩阿聯酋 卡塔爾？
以強凌弱係好正常 但唔好講到以色列伸張正義幫地球除害咁

一開頭搞鳩人-伊斯蘭，然後俾人滅返轉頭係正常喎，problem ?點解saudí 完全冇收難民？

以色列人係巴勒斯坦立國
然後巴人打以色列係搞鳩人？

無限loop
巴勒斯坦係立係猶太人既地上面

其實都幾諷刺
猶太人走去第d國家大把人收留
蛔去第d國家都比人耍手兼擰頭

明明立國係聯合國通過，阿拉伯國家反枱，然後打輸咗，仲打多幾次，一樣係輸。咁而家扮乜鳩可憐？

回教徒得巴勒斯坦？我回緊佢句logic ,概觀係邊個搞鳩人先，日撚日jihad ，嚟緊Ramadan 睇住連環爆啦

我諗係有錢的猶太人先岩

打個比喻, 果班極端原教旨蛔, 仲有我地香港面對緊既中共, 其實就好似打機既外掛狗
一係將佢地改番正去正常玩家(完全世俗化)
一係就消滅曬佢地
再唔係就成隻Game俾外掛狗玩殘
正常玩家跟外掛狗永遠無可能、亦無需要和平共處

以色列2000年前就滅撚左國啦
邊忽係猶太人嘅地呀?

猶太戰爭，公元66年至70年發生在羅馬帝國猶太省（今以色列國所在的巴勒斯坦地區）的猶太人反抗羅馬征服者的起義，參加者主要為農民、手工業者和奴隸，組成著名的反抗組織奮銳黨和短劍黨（Sicarii，音譯作西卡里），和下層人民結合，焚毀藏在神廟中的債務帳冊，消滅耶路撒冷的羅馬駐軍，羅馬皇帝尼祿派韋斯巴薌前往鎮壓，公元70年提圖斯（Titus Flavius，韋斯巴薌之子）攻陷耶路撒冷，大肆破壞和屠殺，焚毀第二聖殿，大批猶太人被俘為奴。公元131年，起義再度爆發，皇帝哈德良派軍鎮壓；公元135年，羅馬軍隊又攻陷耶路撒冷，幾十萬猶太人被殺，倖存者多流徙異地。

攞住2000年前嘅事喺度J歷史
同支那一樣嘴臉

連登仔咁崇拜以色列，應該主動讓自己嘅地方出黎畀以色列人殖民

有問過巴勒斯坦人民既意願咩 當年UN夠通過將香港由殖民地名單剔除啦，咁係咪要接受香港係中國一部份唔好搞獨立？

猶太人走去第d國家大把人收留

歐洲人就係唔想班猶太人留低先諗方法係第二度搵個地方畀佢地建國咋喎

咁巴勒斯坦都無立國，咁點計先

你點樣由剔除殖民地跳去唔搞獨立呢個結論？

當時成個阿拉伯咪反對加反枱，結果咪就係自己郁手打以色列，比人虐完之後打極都輸而家再扮弱者囉，呢個講法有咩問題？

減國嗰陣回教都未出現，所以點睇都係猶太人搞鳩人先

自古以來，耶路撒冷就是以色列不可分割的一部分。

從殖民地名單剔除 = 認同香港係中國一部份，冇自決權利

咁係咪UN話乜當事人就要接受

咁巴勒斯坦幾時立過國

係喎 本來聯合國話得㗎喎 不過自己貪心因小失大

周邊啲回教國家打輸仗都要入巴勒斯坦人數

咁問之前都要個時班人有巴勒斯坦身份認同先，巴人認同係同猶太人開戰之後先產生，佢哋之前一路只係覺得自己係Arabs 多過巴人

諗落其實當年猶太人比人捉去毒氣室都唔抵可憐

1.剔除只係代表主權移交中國，唔代表唔可以搞獨立。正如加泰都可以搞獨立公投，當然國際社會認唔認可係另一回事

2.唔接受咪就係而家咁樣囉，輸咗然後得閒用哈馬斯做啲恐怖襲擊又無問題？

巴勒斯坦係隸屬鄂圖曼帝國嘅一個行省
巴勒斯坦人己經喺度落地生根左幾百年，直至猶太人回歸浪潮

嘩，唔幫佢又話國際社會無人幫，而家幫佢打交，又話輸咗唔應該入佢數。真係無敵

名稱好重要?阿拉伯人又點?巴勒斯坦人又點?總之嗰班人幾百年來一直係嗰塊地嘅主人，係佢地嘅家園

67年六日戰爭之前班Green line巴勒斯坦地仲係Arab league 管理，個時巴勒斯坦連政府都無

打唔贏就抵死，咁全香港人打唔過共產黨都抵死啦，中共赤化香港係咪好合理呀

猶太人

香港人幾時有同共產黨打過

咁仲衰，唔滿意又唔敢打，比巴勒斯坦人更抵死

好撚多弱智，連中東歷史都講到1919仲係到扮專家

Ottoman empire 先係主人
個班Arabs 連地權都無過

冇成立政府嘅人就冇人權？可以任人魚肉？塊地任你割？

如果你認為將一班世代住左幾百年嘅人趕走係合理、符合人權嘅，我都冇咩好講

係WW1之後巴勒斯坦作為國聯托管地，最終係會獨立成國，而且都需要考慮當地社區既期望
而且係WW1個陣arabs同UK並肩作戰戰後連獨立都做唔到仲要俾人滲水

英國係想比成個Mandate 佢哋，仲係UN 181投咗反對票同係48年撒走時留武器比Arabs 個邊，問題係猶太人打唔走得黎仲佔上風，咁而家70年後仲要以色列班猶太人去邊

咁而家都係講古者，係人都知而家以色列係玩哂

咁羅馬人趕走以色列人就變左合理？
你個口吻 我都可以話巴勒斯坦係鄂圖曼解散既時候已經滅左

1948年英國唔再託管
「新」巴勒斯坦國又未正式成立
咩改變係呢個時候都可以發生 事實係國際幫助左以色列復國 係呀 係2000年前「滅左」既以色列 如果你覺得趕走人係唔合理 點會唔支持以色列復國？

巴勒斯坦人亦都有原本既地方
一定就唔係而家整個以巴地區

按歷史黎睇
巴人同以人都無理據獲取整個地區
不過以色列打贏仗
仲有咩好講？

正解。罪惡根源。

幫大家重溫歷史

以色列原本只係現時一半左右

二戰後聯合國本來將果遍地方
原本諗住分做兩個唔同國家
即係以色列同巴勒斯坦
其實分都幾難攪
因為耶路撒冷對佢地都好緊要
而班中東猶長不嬲都唔妥以色列人

以色列就因為美國包庇下
揮軍吞晒成個巴勒斯坦
當時班巴人又真係on99 一啲防犯都冇
誇張啲真係 9秒9就俾人滅國
以軍仲霸埋戈蘭高地
差啲仲想攪埋約旦

我個人覺得班既巴人好值得同情
唔怪得班中東佬咁憎美國
又唔知當年美國佬做乜咁屎忽痕

講真啲巴人原本有自己國家 自己身份
只係想攞返自己既野
佢有咩資格殺啲示威者

有錯請更正

咁都係討論吓
而家示威嘅Hamas 係要成個巴勒斯坦同所有地權，而當中係唔包括猶太人，個要求都幾高吓

你講既排猶、建國主義起碼係一戰之後

羅馬人趕走猶太人之後千幾年
西方世界周圍都係猶太人啦
仲有權有勢有錢
蛔呢？有無猶太人咁既成就？

合唔合理都要睇年代
至少係2000年前
大家都認同武力侵略其他地方係冇問題
但二戰之後國際間已經有共識唔可以武力侵佔其他地方

講宗教黎講猶太教先係祖師爺。
有人借題發揮搞多個宗教出黎，你又要信。仲要侵蝕咁多國家。
依家祖師爺話要收你地，你就含啦。

根本相信嘅係同一個神，人地係神選中既子民。其他人二奶仔都唔係呀。
你哋即管求神打救啦。 睇下全能嘅神會救邊個。

美國佬作為一個基督教國家， 你估會支持親生仔定係二奶仔？ 呢個世界絕對正義，人只會做一啲對自己有利嘅事。

世界沒絕對正義

第一次中東戰爭係巴勒斯坦開戰先
其實美國幫以色列係之後既事，
第一次中東戰爭其實大家都諗住以色列輸硬
因為裝備同人數都輸
係停火協議期間(聯合國點都要做下樣，阿拉伯國家又覺得咁短時以色列做唔到d咩就真係停火)
結果就係咁短時間內d猶太商人自發無限金錢幫以色列買軍火
d係歐洲打過二既猶太裔士兵又不斷入以色列自願參軍
停火協議完就比人打返轉頭

咁聯合國算唔算係幫緊以色列

咁之後以巴戰爭以色列贏緊聯合國都照有出停火協議既
雖然以色列跟唔跟又另一回事

首先唔講arabs作為WW1戰勝方應該係有巴勒斯坦建國自立既權利
係國聯既協定中，本身UK托管巴勒斯坦係要為當地民族獨立作好準備，而且唔係完全既統治
期間亦應該考慮當地既感受，係個時arabs作為巴勒斯坦既絕大多數族群，合理期望係建立arabs作為主體既民族國家
不過係托管期間有大量jews合法/非法既移入改變左當地既人口結構，就算UK係22同39年都有打算限制jews既移入，不過UK都係唔能夠阻止猶太人既移入，先令到47年既決議要比jews同埋更多既移民黎建國。
係UK坐視，加上jews既自把自為遷入，令到列強放棄左國聯既協定轉而生出47年分治
所以並唔係arabs同jews係47年一齊起跑建國，而係jews衝入黎分身家

一戰之後
英國託管巴勒斯坦 係有哂整個現今「以色列+巴勒斯坦」既範圍既（亦都係巴勒斯坦人主張嘅巴勒斯坦國範圍），100%巴勒斯坦。

二戰之後 1948年
英國唔再托管巴勒斯坦，以色列復國，令到英國託管巴勒斯坦變成「以色列+巴勒斯坦」，50%以色列，50%巴勒斯坦。

不過巴勒斯坦人不滿，就唔肯立巴勒斯坦國，令一邊廂以色列嘅立國進程如火如荼。

後來就係一連串既中東戰爭，以色列全部贏哂，巴勒斯坦又未立國，以色列索性要哂全個「以色列+巴勒斯坦」，變成100%以色列了。

近年既和平進程都係主張比巴勒斯坦立國，我就覺得以色列以贏家黎講，已經好肯讓步，畢竟佢大可以收哂你地巴勒斯坦人皮

而家直頭好似唔理聯合國咁

6日之前所有防務都係Arab league ,巴人基本上無自己軍隊同埋無巴勒斯坦主權，同埋6日戰爭係完全係以色列自己打，Operation Focus個時連美國都唔知

全能嘅連登仔認為點先解決到？

理性分析 高質
雖然唔同立場都忍唔住比個正皮你

英國佬專係留底d蘇州屎！

你估以色列唔想收巴勒斯坦皮咩
我諗以色列好樂意種族清洗巴勒斯坦
既然唔可以咁做咪慢慢食哂成個巴勒斯坦

係人都知呢d係無可能，只不過係激進分子既口號吹得幾大得幾大
都真係要傾個陣點會認真，孫文都話驅除韃虜恢復中華之後咪有係轉軑五族共和

其實本來個分治方案就痴線
正常分治一係南北分，一係東西分
佢個分治就分開一舊舊手
唔打就奇

以色列有本事就殺晒所有中東人, 唔係一時之快就種下亡國既果.

唔係亂畫，係用猶太人買咗啲地去分

羅馬係帝國霸權主義，侵略外地合情合理
但係到左近代，和平、人權、公義等價值話比你知武力佔地係唔應該
古代同近代嘅分別你明唔明
況且巴勒斯坦人又唔係羅馬人，你唔gur嘅咪揾意大利算帳囉，做咩要搞人

點解聯合國會覺得佢地可以共處

咁都要提吓ww2 之後，Jews同Arabs militant同英國殖民地士兵開戰，已經限制到英國對有效管制，加上當時其他殖民地穩定重要過一個一定獨立地方，要英國強硬插手好高難度吓

根本由支持猶太人立國嗰刻已經注定唔會有和平
其實國際反唔反對以色列吞併鄰近土地

jews係有大規模買地，但係應該無買到咁多
而且jews買地係30s都已經有人屌緊，39年個陣想限制只不過又係無左件事
南部d地好似係想jews建國後可以唔使用蘇伊士運河，先劃俾jews有紅海海岸線黎連接波斯灣同地中海

聯合國成立了「巴勒斯坦專門委員會」，1947年11月聯合國大會表決了《1947年聯合國分治方案》，33國贊成（包括美國和蘇聯），13國反對，10國棄權，通過決議：將巴勒斯坦地區再分為兩個國家（上次巴勒斯坦領區77%給予阿拉伯人，成為今天的約旦），猶太人和阿拉伯人分別擁有大約55%和45%的領土，耶路撒冷被置於聯合國的管理之下，以期避免衝突。分治方案在已開發領土上大致採取照顧傳統聚居點、按人口比例均分的原則，但考慮到未來大量猶太難民的遷入，將南部人煙稀少的沙漠地區內蓋夫劃入猶太國。故猶太人以相對少的人口獲得了較多的領土。

咁可以用相同份量土地代替架
反正個決議本身就夾硬來

咁分法，2個國家都分開左3份
之後唯一個關口都要通過另一個敵對國家領土
真係唔打都難

WW2前夕jews同arabs都已經有武裝衝突，戰後UK更加管唔掂
只不過係20s個陣UK仲可以出手個陣無出手

咁計 巴勒斯坦人應該要追討英國人喎
國際無聲出啦 盪手山芋

如果追討英國人可以拎返d地
咁佢地打死都追啦

其實就算東西 南北分都一樣
巴人根本唔想比猶太人分地
而且無論東西定南北
都似乎都會有1個國家控制水源
即係可以逼死另一國

點解咁多次都可以完全唔提Arabs WW2係親納粹德國 想乘機清洗猶太人？

納粹德國有一支由約旦及巴勒斯坦人組成的軍隊

支持以色列殺巴人原因

1.巴人宗教崇尚暴力，壞事做盡
日日cctvb都有回教徒玩自殺式炸彈襲擊，拿刀斬人，從來唔見cctvb報道回教徒做好事。中東班油王咁有錢卻從來唔捐錢，只係識買馬同玩女人。

2.男信徒見女人就強姦
見女人唔包頭就認為對方願意同自己做愛，違反人類文明，睇cctvb話喺中東國家女人被人強姦仲反會被告。

3.唔食豬肉，心理不平衡
我中學美術老師話唔食豬肉的人心理會極不平衡，會中意殺人放火

4.唔認耶穌是神的獨生子
其實淨係呢條都值得將信回教嘅婦女同細路殺光

第1 2個point都算
第3 4個point真係笑左

有人話以色列走左2000幾年後返黎立國唔成理由，但人地的確做到bo ，今時今日香港人移民曬，有一日變埋香港市，100年後支爆又好咩都好，有機會光復香港，又有幾多香港人會返黎香港建設？以色列正正做到，班巴人又唔認輸，打又打唔贏，有一日巴人贏到都會做返以色列做緊ga野，仲會恐怖一百倍，仲有問回教有咩咁恐怖嗰班，睇清楚佢地教義係有幾咁專制先，如果共慘黨係一個宗教，兩著之間根本冇分別，要全球人類都信佢，女人係貨物一樣，其他我就唔講啦

有冇source睇下？

咁大段野
原來講到尾又係打得贏就係岩

巴人贏到當然會驅逐所有以色列人啦
因為佢地認為以色列人係侵佔佢地的土地
有邊個地方／國家的人會容許其他人侵佔自己的土地？

既然你講到回教咁惡毒
咁係咪支持滅絕全部信回教的人？
假如今日猶太人唔係喺以色列立國
而係走去其他回教為主要人口的國家立國
不斷攻打佢地 拎佢地的土地
你又會支持？

係，我支持殺曬蛔教徒

UN 1947 已經有兩國方案，阿拉伯個時人多就一齊唔認世界共識重要打以色列想滅佢族。打幾次輸哂，重要原本有既都無，而家出黎扮弱者？個遊戲唔係咁玩

x2

只可以話世界共識決定犧牲巴勒斯坦

強硬係必須, 但係長久既話以色列點解唔用計撚到巴勒斯坦D派係分裂鬼打鬼呢

邊有咁容易

唔洗用計
佢地自己已經鬼打鬼啦

你睇下巴解咩黎

哈馬斯打巢法塔赫

姐係原本都叫講數一人一半，你覺得唔公平但係一開戰就變左玩法架la. 你可以話阿拉伯人估唔到會輸，而一開始佢地都無諗過比巴人獨立。加沙係埃及，西岸係約旦既。巴人應該問返阿拉伯人負責，個時唔開戰未而家已經兩國緊。。。

屌 巴人個陣有地分咪好囉
你睇下庫爾德族人

原來屬於巴勒斯坦人的土地
後來大量合法／非法猶太移民擁入
改變左人口結構
結果聯合國就叫巴勒斯坦分一半土地出黎比猶太人立國
你叫巴勒斯坦點接受？

班信猶太教嘅白人真金白銀買土地㗎

點樣屬於法?
立左國?
咪又係遷入

買完地就可以立國？
咁買地包唔包括埋附近的水域？
我的睇法係買地只係買土地的使用權

幾百年都係嗰度生活
咁土地算唔算屬於佢地？
未立國其他人就可以入去買地立國？

列強想從回教徒手中奪回耶路撒冷嘛
鬼叫回教衰落咩
唔夠打又唔接收巴人迫佢哋同以色列困獸鬥

個時巴勒斯坦地區係Ottoman Empire 滅亡左後就係英國管理，但好明顯個時英國心有餘而力不足。但移民擁入左就好似而家歐洲難民咁，你會支持歐洲開戰打走d 難民？你要反既就係唔應該賣土地比Jews, 為左錢失去左國家只能係自己傻仔。。。

即係又係拳頭硬就係岩

無話對錯，要分對錯可能要由宇宙大爆炸開始講

買地包d 咩未就係由當時既管治法律定，咁我唔肯定個時英國人點定土地擁有權，有無人有研究當時法律？

有人會意識到賣地會失去國家？
歐洲係自願接受難民
但當猶太人擁入的時候巴人已經反對緊

原本唔係架，你阿拉伯一開始第一次中東戰爭就無左和平既機會。。。

個啲叫租地 姐係香港咁樣

咁猶太人成千幾年前
係嗰度生活左成千年
咁土地算唔算屬於佢地？

庫爾德族人係土耳其 約旦 伊拉克既庫爾德斯坦地區生活左成千年咁
土地算唔算屬於佢地？

領土不嬲都係打返黎架啦

你偷襲人先仲要輸埋....

呢個我都想知
我諗唔會有人覺得賣地係賣埋土地的管轄權掛

history is written by victors
打得贏人就得架啦

歐洲唔係wor, 好多人都反對難民，唔係法國國陣d 票點黎？歐洲係國家接受，同個時英國接受Jews 移民一樣。

咁我諗60年代唔會再有國家會主張打輸要割地賠款掛

成千年前喺嗰度生活
定係 喺嗰度生活左成千年先？

The Arab League has instructed Arab states to deny citizenship to Palestinian refugees and their descendants “to avoid dissolution of their identity and protect their right to return to their homeland.” The result is that six decades later, Palestinians languish in camps throughout Lebanon, Jordan and Syria – instead of becoming productive citizens, as they have in other countries where they have emigrated. While the Arab world urges Israel to face its responsibility, it should not be an excuse to ignore its own.

租地咪唔會賣管轄權囉
買地既話擁有人就係以色列

咁當時英國管治
咁我諗應該跟英國法律都好合理

未有巴勒斯坦前
已經有猶太人生活左成千年以上
以色列王國同埋之後羅馬猶太行省

不知道

又或者咁講
既然歐盟決定要接受難民
作為歐盟的成員國就有義務接收難民
你唔贊成接收難民可以決定唔接收
但巴人有決定權咩

其實嗰班猶太人後代已經差不多被希特拉殺光
而家以色列人多數係信咗猶太教嘅白人

有幾多？
佔幾多%人？

即使係租地，土權都從來唔係阿拉伯人到，之前係ottoman empire, 到英治時國有地係英國到，英治結束就係1947 UN 決定兩國，地權就由英國殖民政府去左新以色列政府到。

即係當時如果我係巴勒斯坦買地
我就可以係嗰度立國？

大家諗諗若果回教統治全世界會點？？

你夠多人夠多錢，聯合國有人支持，有機會架！港獨可以諗下係中東買地！

巴人個時無國家架wor, 或者根本無巴勒斯坦人，只有住係巴勒斯坦既阿拉伯人，個時無國族意識。

仲係到兜
佔幾多個%都講仲講得出
全撚部都係猶太人呀...得未呀

中世紀回教試過統治歐亞非
聽講大殺異教徒、火燒女巫、迫害科學家仲姦淫擄掠

你買得夠多freehold land 多到可以立國 又有國際支持 ownership 又係你度 你覺得un會唔會叫non-owner（巴勒斯坦）用你塊地？

佔幾多人唔重要？
1個猶太人生活係嗰度生活千幾年
然後幾年間有幾十萬猶太人擁入
咁猶太人就係嗰度生活左好多年
所以立國係合理？

中世紀個陣
回教徒比較正常
反而天主教徒先痴左線WO

信猶太教嘅白人唔同真正猶太人

係咩

港奴都有信仰架！意志堅定毋論點都要返工揾食。

講而家呀，屌你老味。

咩一個猶太人呀 你UP乜春

其實我係問緊當地的人口結構

法律上買地無問題，UN 決定都係想解決問題，你阿拉伯人就想做戰爭解決，而家未後果lor. 但係其實開戰既阿拉伯國家根本同以色列而家唔知幾friend

你知唔知中世紀
個陣天主教點對付回教徒?

殺異教徒、火燒女巫、迫害科學家直頭係天主教徒做

點解會掉轉哂

而家以色列人多數係信咗猶太教嘅白人
唔係當年被趕走嘅猶太人後代

唔係話回教徒攻佔耶路撒冷後姦淫擄掠先有十字軍東征？

當時巴勒斯坦的土地係咪歸英國
地主只係有土地的使用權？

咁其實聯合國承唔承認以色列係戰爭後獲得的土地？

都係個句
點解會掉轉哂
阿拉伯帝國攻佔耶路撒冷好似冇姦淫擄掠

反而十字軍攻佔耶路撒冷就誇張囉 姦淫擄掠做齊

係，班人連十字軍東佂點黎都唔知，天主教係錯過，教皇年代係黑暗，但人地都改，仲有大學專門研究，回教呢？到依家都當異教徒唔係人，女人係貨物，中東冇石油，我估打得仲西利，

仲有十字軍東征好大因素係羅馬教皇認為回教係異端

呢個原因未聽過

2015 - 俄羅斯入侵烏克蘭

天主教太衰，所以偉大又熱愛猶太人的馬丁路德先要進行宗教改革

三個字：世俗化
當全世界宗教都放棄逼害異端
係得回教徒仲執著殺清異教徒

咁我改下句野
咁我諗60年代普遍國家唔會主張打輸要割地賠款掛

巫啟賢、林明禎同楊秀惠呢班不信者喺馬來西亞都差點被殺害

比你快一步

咁只能夠講係世俗化o既功勞 而回教只係得以前o既火雞世俗化成功 依家又行回頭路

講過好多次
猶太人唔信耶穌
唔信基督教

佢地係信猶太教

猶太教唔係基督教呀!!

班大愛撚又要世界大同，人人相愛，但班回教豬就同你地正正相反，唔信佢都係仆街。但班大愛撚正正要保護佢地，矛盾大對決

宗教真係好混亂
如果呢個世界冇宗教會唔會和平d呢
起碼小左一堆因為宗教而出現的戰爭

自第二次世界大戰以來，普遍的學術觀點是，[45]在宗教改革與大屠殺之間的幾個世紀，他的論文對於德國人對猶太公民的態度產生了重大而持久的影響。在他作品面世的四百年後，納粹黨在紐倫堡黨代會上展示了《論猶太人及其謊言》，紐倫堡市給納粹報紙DerStürmer的編輯尤利烏斯·施特萊徹（Julius Streicher）送上了《論猶太人及其謊言》的第一版；該報紙將它描述為最激進的反猶出版物。

如果係真，基督教洗腦技術仲厲害過共產黨

而家以色列班白人猶太教徒真係唔信耶穌
但佢哋好偉大又寬恕
完全無仇恨基督徒

其實猶太人有咩咁黑人憎？
好似好多地方都排猶咁

1962年中印戰爭

殺害耶穌

不嬲都係
依家都係

即係又係只係宗教原因？

做收數佬角色
另一個散居歐洲各國吉普賽人普遍從事偷呃拐騙終生事業

唔好蝦我無睇古蘭經

古蘭經2 : 256
對於宗教，絕無強迫；因為正邪確已分明了。誰不信惡魔而信真主，誰確已把握住堅實的、絕不斷折的把柄。真主是全聰的，是全知的。

咁都唔夠大罪？

對我黎講因宗教原因而開戰係好on9的事
不過我都知某d人的信仰係比任何野重要
做做下生意都要拜神

冇宗教一樣會有其他原因
你以為發動戰爭個班真係為宗教？
咪又係為左侵佔資源既藉口同用黎煽動國民
以前唔係個個有讀書
對好多事無能為力既人就係要靠宗教黎做心靈支柱同維持自律
宗教一樣係為左和平而出現
只係你有你個套，我有我個套
大家互不相幹係唔會有問題

但我諗今時今日以色列想要耶路撒冷完全係出於宗教原因掛
如果要形容宗教
我諗宗教只係一股力量 凝聚人民一齊打仗
宗教亦都付予人民生命的意義

而家仲打算拆咗座清真寺重建耶路撒冷聖殿喎

歐洲一早有幾千間教堂變咗清真寺啦

直頭想驅逐巴人啦

係以色列 vs 整個阿拉伯世界

我諗係同恐伊斯蘭有關
樓上有幾位巴打都講到明
只要係殺信回教的人就冇問題

嗰邊梗係鬥拳頭大啦
講緊唔係你死就係我亡
左膠唔係以為以巴兩國可以雙贏呀嘛？

哈馬斯做既野其實就係同共產黨係沙基事變做既一樣，支持巴勒斯坦人既應該考慮是否支持埋共產黨

cctvb話回教壞事做盡

點解唔肯認自己係基督徒？

呢個真，如果有以色列人既決心

而家共產黨就真係支持緊以色列鎮壓巴人
以色列空投催淚彈既無人機
咪正係大疆提供囉

負評我既其實聼過沙基事件未

解放軍用美國日本零件，所以解放軍=美軍？

貴支一直都係支持巴勒斯坦建國，只係唔介意食兩家茶禮，正如幾年前一邊買烏克蘭軍備一邊支持普京吞併克里米亞，用毛澤東個種凡是敵人反對的我們都要加以擁護既原則處理國際關係，遲早精神分裂，因爲連毛澤東自己都唔信呢套

我淨係知你喺學術台開po講羅馬帝國史竟然包埋耶穌生平

其實殺班巴仔有咩問題，政府如果同我殺哂班蝗蟲新移民，南亞人，難民，我不知幾歡迎

耶穌對羅馬帝國史好緊要
日後基督教成國教都同耶穌有關

耶穌係歷史人物，就好似穆罕默德係歷史人物一樣真實

屌緊以色列班友其實根本係出於嫉妒，香港人不知幾想要有個鷹派政府為民除害

正如講阿拉伯帝國可唔可以唔講穆罕默德

耶穌生平係正史?

耶穌係存在既大人物
只不過後人神化左佢

零件
以軍係直接買入中國航拍機裝備陸軍
2016年珠海航展就已經通街sell話可以丟催淚彈

而家以色列用中國提供既無人機殺巴人

你可以話關唔關事咩
fine，中國想畫清界線,可以即刻同以色列斷絕軍事賣買丫
結果點?口交部只係叫克制，連譴責都唔係#
連歐盟,un,加拿大都強硬過19中共

國際關係冇對錯 只有利益
食兩家茶禮都仲得

中國一向以無道德見稱，錢就係全部

羅馬帝國信嘅係保羅
耶穌說不是來廢掉先知和律法（馬太福音5:17)

但保羅傳播既咪又係耶穌

如果新聞變成咁：( 假設 )

香港政府轟炸重慶大廈，深水埗實彈射擊無證假難民及南亞人52死2000傷

有幾多正皮

或者簡單比喻
有條友好憎人拜關公
憎到周街追殺人
忽然話關羽顯靈
話「勾義嫂」、「出賣兄弟」都無問題
關羽會幫你贖罪

以色列未建國夠搞恐怖主義 所以猶太人=哈馬斯=共產黨

好多野都made in china 所以外國=中國

realpolitik 有咩問題 同美國世界警察維護和平但又賣軍火fatfat一樣

畀人幾千年嚟瘋狂追殺？邊鳩度有民族會搞到自己神憎鬼厭個個都想劈佢老母臭閪？得支那同猶太鬼係咁

全世界都係咁 今日賣比你 聽日賣比對家

吉卜賽人 庫爾德族

信亞伯拉罕譜教都係賤人

庫爾德族有 搞到自己神憎鬼厭個個都想劈佢老母 咩

Netanyahu

蟲族

點解要劃清界綫，我一向都話貴支係食兩家茶禮，所以以色列有中國武器等於中國反對巴勒斯坦獨立係唔成立

唔好誤會，我完全無質疑貴國既意思

咁你有咩睇法

我上面咪話食兩家茶禮符合國際慣例

下次你會講咩史？

話保羅書信證實耶穌真實存在真係嚇死
你引Titus Flavius Josephus著作我都服呀
又拜加爾文
點解要否認自己係基督徒？

但俄羅斯丶支那丶伊朗一直支持哈馬斯喎

支那嚴格來講係食兩家茶禮

我諗事實上大部分國家都係食花生mode 美國就真係撐以色列

睇唔出俄羅斯 支那 有特別支持哈馬斯

支那好似同以色列仲有科技定軍事合作

唔係美國強行stop，當年以色列夠膽死成架預警機賣俾中國，約都簽埋

以色列炸蝦

連登00後撐巴勒斯坦人咁搞笑?

好正常
猶太人 一向都係生意人, 有錢就搵

更何況 以色列同中國 無仇口........又無領土爭議
賣軍備比中國, 對以色列無壞處

巴人搬走啦

冇人屌女人司機